【簡達華支持區】國際米蘭球迷討論區16

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

Campioni 1964 2010

Inter Forever
I Capitani

【81'】Vecino Vecino Vecino!

【94'】Siamo in Champions!

Mister Luciano Spalletti

Internazionale Milano

搶

唯有當留力啦 垃圾

請你地唔好嫌棄簡達華

Lm

睇精華我地右邊岩布俾人狂攻

請帶走巴卡約高

戴拔同LM尋日踢得好好

支持簡達華！

光頭佬：國米轉會未結束，我地要更多球員，最好既球員都要後備。

R8可能唔係疤計劃
華維迪話球隊要新既中場球員

岩岩兩球助攻，不過都唔關我地事了

好想同JM交換 雙羸

垃圾無人想要

補多10m 同我地換啦

Spalletti: Inter need more signings

Luciano Spalletti insists Inter need to make further signings before the transfer window closes following their loss to Chelsea.

Inter went down 5-4 on penalties against Chelsea after Saturday's International Champions Cup clash ended 1-1 in Nice.

The Serie A side have been busy in the transfer market, signing Radja Nainggolan, Lautaro Martinez, Stefan de Vrij, Kwadwo Asamoah and Matteo Politano.

However, Inter head coach Spalletti said the Scudetto hopefuls – who are reportedly closing in on Atletico Madrid and Croatia full-back Sime Vrsaljko – need more recruits to challenge reigning champions Juventus.

"Transfers? We don't have many spare parts right now," Spalletti said. "I'd like to make it known that we've played a lot with the same players, without those who are injured and have been with their national teams."

Spalletti added: "It's the speed in implementing quality that makes the difference. Vrsaljko? There are no problems, the club have a plan in mind and we have to wait.

"It seems clear to me that the market isn't over yet. Whoever finishes top of our league has two teams for when you go to play in the cups, which take away your energy, or after two or three days, when you have to change six players.

"Then there are injuries. We need another goalkeeper, Icardi's deputy… That's how it goes, so we're working towards it and we're close to completing our squad."

咁講 咪要簽好多人

講得好！

唔簽R8又唔搵個同類型,無人係前面分波,Politano,P44,I9都唔係主動要波既球員

攪到啲波去曬C87到,仲攻死右面,琴日睇住佢亂咁舞睇到嘔血

Politano其實係做到嘅，睇佢運球推進同內切有D功架，重心底護球唔錯，但真係未完全夾到隊波。LM出嚟之後成隊上晒電，有佢同Politano兩個識自己去嘅球員，對面壓力大咗好多

DALBERT: "I FEEL THE FAITH IN ME, I'M WORKING A LOT"
The Brazilian after Chelsea vs. Inter: "I want to give my best to show who I am, we speak a lot with Spalletti"

支持戴拔，呢兩場進步咗勁多

其實留意咗好耐，D曼迷話馬仔好過P44，除咗年紀仲有咩優勝，比依加嘅摩佬教，分分鐘教到30歲都係咁嘅款，摩佬想換P44即食有咩問題

呢幾場好似搵返半本說明書，攻防都好左

其實佢同福仔一樣都唔係打邊既材料
係曼有lkk同冇人打邊先焗放佢地打
比我都要p44啦
得罪講曼冇個翼係識出波

國米接近Barella
傾好左先租後買28m(可能會加入p99減價)

史帥講過要優先考慮有大賽經驗既球員，佢應該想要Vidal 多啲

前提要先賣走JM

只係前提買唔到Vidal既後備
奧西而家做野要搞好後備 頭號目標唔得就立即換人黎買
國米通知JM可以唔洗返黎 等轉會

諗唔到邊間球會有錢肯買佢條pk

有傳而家得返拖肥,Betis同舊家Sporting(比唔起人工同轉會費) 對JM有興趣

想問各位師兄歐聯版波衫背面有冇driver字樣
見隔離波衫post話蛆記件衫唔洗印cygames
但我喺官網買又有driver

得罪講句
支佢老尾9斬華
仲要斬出界

其實借比人仲要幫手比人工係一件好on9既事

有

jm 準備返嚟復操

正常應該一樣 我個件都諗住遲d印歐聯章加LM10

鬼叫你高價入水貨咩

唔想見到佢，快啲躝

lm

本身就算表現差無人要都算數keep黎用
但你周圍唱國米 就唔睇下俾足機會你踢啲屎出黎仲咁串就真係永不錄用

普列坦奴都正

最後要留隊就尷尬

真係冇人買咪借去中超江蘇，等睇佢斷腳

痴線，使唔使咁黑心

Inter legend Beppe Bergomi is impressed by new signing Kwadwo Asamoah.

The former Juventus midfielder impressed in the friendly against Chelsea.

"He has great personality and individual technique," Bergomi said on Sky Italia.

“He knows how to protect the ball too and the play starts with him. He was a surprise even for me, in a role he hasn't played for some time now."

Asamoah joined Inter on a free transfer.

If Inter hope to have Vrsaljko soon, Atletico Madrid are in no hurry to sell and would not even mind to continue with him as confirmed by their coach, Diego Simeone, to the Spanish media.

“We are very happy with Sime, he had an excellent World Cup, showing his ability even in the offensive phase of the game. He was decisive. We are waiting for him on August 6th and I hope he can continue with us because he is an important player.”

咪咁啦

睇MALCOM踢巴場熱身賽好似幾似樣,買唔到,屌

好彩LM都幾掂,唔知之後點攪佢個位置,驚佢唔夠上陣時間

之前睇球王片腳下功夫普通,點知黎到咁多場都有驚喜

講真下體真係無逼切要掉佢走，仲要今年收得8m

請大家繼續支持簡達華

聽日見j辛

真係正選材料，光頭佬真係要諗個位比佢打

王者回歸！JM正前往米蘭復操！

竟然係坐economy

佢肯道歉同俾心機踢都可以原諒佢嘅...

佢邊會比心機踢

佢比心機踢大家都係會屌9佢
關咩事

如果賣唔出，下個post就改祖奧馬利奧支持區
要多啲鼓勵呢班球員

佢一直都俾心機 但廈

廢*

佢返黎踢到$40M身價實支持佢㗎

估佢真係走唔到會著咩號碼好過啦

6號同10號都比人揀左 8號留比新球員
12號啦 最細呢粒號碼

全球國米fans表示認同

梗係著40啦
如果唔係點顯示佢40M身價呀

辛隊長
記得影相

千其唔好叫回購鳩射連

Tottenham open discussions for Geoffrey Kondogbia

Premier League side Tottenham have opened discussions with French midfielder Geoffrey Kondogbia, who was recently bought by Valencia after a successful loan spell from Inter Milan, according to France Football.

The outlet claims that there are a number of teams willing to activate Kondogbia’s release clause, but that Tottenham are currently the most forceful.

cls 快d買等國米攞返20m

咩clause咁正

傳80m既解約金 國米有25%第二次轉會分成
但都係吹多 干度話想留係華倫 因為個教練睇好佢比佢長打正選

睇Barella d精華 好有k10之前係國米果時既表現

連登個po名應該唔夠我地要鼓勵支持既隊員名長

睇過佢對羅馬果場 表現係幾出眾

希望佢地生性 打吓我地面都好

而家唔洗30m 仲可以先租後買 可以當打攻中
覺得可以買得過喎
但都係前提要賣走中場/借走

睇完似係同Brozovic 一樣功能

可以話差唔多 起馬可以做到輪換同2個搶一個位

睇完球王片覺得佢帶球推進個能力好似高過波叔，而且個人突破都唔錯，30m依家嚟講算係抵玩

終於得閒睇翻上場精華，先知點解c87比人屌得咁甘

還掂依家陣中冇人頂到b77個位

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

Accordo trovato per Vrsaljko all’Inter: 6,5 milioni prestito + 17,5 milioni di diritto di riscatto ⚫️🔵 #calciomercato @DiMarzio

Sky sources: @ChelseaFC are in talks to sign Inter Milan midfielder Matias Vecino #ssn

球員今晚飛米蘭 聽日體檢

正呀，收返佢30m先啦
點解沙利咁鐘意佢
用黎解放佐真奴

域仙奴失誤頻率咁高 就算解放到都比人打死

希望快d搞搞個中場同右翼佢 對比舊年真係無升級過

我覺得維沙高嚟到會踢得好，至少有體能同傳中兩樣，加上我國係克羅地亞收留所

卡達拿+希古恩去米蘭，幫老師去祖
咁搞笑，點睇都係隔離街賺

又話同屌師有牙齒印既
而家見c朗黎就濕晒

證明好多野都係傳媒炒作，實情係點得佢地知
點睇都係蛆勁蝕，其實邦路斯今季點都會走，咁都肯送卡達拿比佢地，笑撚左

如果係我國，知道對方球員想嚟，一定同你磨到deadline逼你放佢走，仲要係loan with option to buy

而家拜仁比國米先租後買Vidal

路明尼加話佢地人員過剩，一定要放人走，而Thiago無人bid

佢下年完約喎,唔使租借費,唔使強制買斷既借完下年咪免簽

所以會先同拜仁續約

karamoh都係同Cean續約再借比國米

Uefa將租借連強制買斷視作永久轉會，Option就唔計。
喺FFP限制下，國米買賣球員要等值，而本來FFP個aggerment今年就完，但UEFA又話有部分要求唔達標，因此加監一年，所以國米要好小心，以免又加監

國米轉會團隊好醒目咁諗到用極高租借費作為買斷保證金說服啲球會放人，因為如果唔買斷，純租一年比咁貴租係好on9，比得咁貴即係會買斷。另外，租借球員可以註冊歐戰，買人唔得，除非賣走歐戰list上面等值嘅球員。

中場要放走一兩件先喇起碼

唔洗 Vidal黎左 中場都係得5個
而家係g5/域仙奴走先會先租後買Barella

JM呢

邊個係JM

JM轉vidal
Vecino轉barella真係j死我

邊個黎? 無人識路

自己廢又要口臭
邊個幫到佢

依家有冇傳緊邊隻翼

見完辛尼迪，好撚開心

完全無，karamoh+c87

簽名？

係牙 佢真係幾nice 仲叫我地一齊大合照

光頭佬訪問提到想要嘅係伊卡迪後備而無講翼
左右翼應該係P44+Poli正選，簡達華+kara後備

第三前鋒傳緊Marco Borriello(36歲) 因為自由身唔洗錢

又一個三姓家奴

痴撚線17年踢過18隊波

搞咁多野都無正視過班金錢足球
uefa真係廢 搞租借既野者又係搞啲無錢既

夠鬼膽搞班富豪波咩

見到jm訓練就想笑

羅體話Vidal會續到2020 之後國米先比5m租再分2年比22m 咁真係抵屌喎

支持JM強勢回歸 下季一雪前恥

J左幾多次呀你

仲J緊，擺左喺到好耐唔想郁佢

Rafinha Reiterates He Would Of Liked To Have Stayed At Inter

Speaking at a press conference before Barcelona’s friendly match against Roma, Rafinha answered questions about his future: “If I knew, I would tell you. There have been many stories [in reference to his latest link with Lazio], which is why I let my agents do the work. I spent five great months at Inter and I would of liked to continue there but I am a Barcelona player.”

Links with Inter have greatly dimished since Ausilio’s blitz signings of Vrsaljko and Vidal, but many fans will still feel as if there are weak spots in the team that Rafinha could and deserves to fill, but Barcelona have not given any leeway in a second loan operation.

He then continued: “Every player wants to play in games, I do not know if I will get that chance here or elsewhere, but I want to play. For now, I will continue my preparation, while those I trust deal with my professional future.”

It seems extremely unlikely that Inter will return for the Brazilian if Barcelona continue to hold out for cash or potentially decide to keep him, as a result of his great form. Furthermore, recent news suggests the next target after Vidal will be Nicolo Barella.

rafinha話想返嚟

想死 唔提咪唔記得 做乜又講

我唔講 你都會講

Sime Vrsaljko可能今晚到米蘭 之後星期三先體檢

Fabrizio Romano
2 小時 ·
L'Inter ha il sì di Vidal da giorni, il discorso è in fase molto avanzata. Ma in società si valutano anche altre opzioni parallele di livello altrettanto importante. Lavori in corso

Inter have the Vidal yes for days, the speech is very advanced. But in society, other parallel options of an equally important level are also evaluated. Work in progress

Di Marzio團隊確認

轟幾時帶走域仙奴姐

好似從來啲新聞都無帶價,最多換人

P44又係好似吹水新聞咁

曼聯對P44真係明顯有興趣嘅，但啲權威報講國米連坐底傾嘅意慾都無，企硬等收正式報價，同當日車仔想傾Icardi一樣，所以無可能走
域仙奴就真係唔知流定堅，但如果係真就

換R8返黎就好喇
尼恩同維度都係硬淨型
中場始終差一個技術型
唔通真係用LM10踢個個位

其實依家個陣LM10打咩位

熱身賽試過4231打單箭頭，試過352打輔鋒
結果係做輔鋒幫隊友創造到好大空間，而且個波更加容易運上前者，呢個光頭都睇得見。但光頭話佢唔係攻中。
其實都岩，佢攻門意慾強，反應快，打前鋒係岩佢多啲。

La prende Vecino
最後一場對拉素最後果球旁述講，意思係He takes it Vecino!
然後隊友就揶揄佢做La prende 波叔叫蘭奴收聲
見佢地都幾融洽

巴卡約高就咁換Venico點睇！？

@MatteoPedrosi

-Santiago Arias is one step away from #Atleti to replace Vrsaljko
-Vrsaljko get closer to Inter (visits and signatures tomorrow).
-Napoli now goes on Matthew #Darmian: First contacts with Manchester United

拿玻里幾慘
一開始想簽波爾多個Sably，但體檢出現問題
然後想簽Arias，點知國米簽維沙高，馬體會搵替身就殺出嚟閃電簽咗Arias
依加乜都無，淨返大米安

不了，差唔多質素就唔好搞咁多野，轟快d帶走域仙奴

唔係話D33咩

25m可以考慮下。

如果肯做後備既話

國米話非賣品黎 傾都唔同你傾

拿玻里對D33從來都只係感興趣，國米唔會放走佢，所以傳過吓就無再講

24m買佢返嚟，25m賣就得

睇黎你地都好唔中意佢。

請開佢踢法能力如何?

適唔適合沙利既踢法

又唔係唔鍾意佢，舊年無功都有勞，只不過質素有限，賣走又唔會太過可惜。

佢踢法好直接，幾鍾意帶波，有時會見佢自己長驅直進帶波衝入對面禁區。而且佢幾勤力，會幫到隊波搶返控球權，世界盃有場佢係奪回球員次數最多既球員，唔記得左係幾多

捕後上時機係值得欣賞既地方，有時你唔會估到點解佢會出現喺禁區位置入波，同埋頭槌唔錯，中場中頂入到兩球關鍵波。

唔係好知沙里點踢，印象中都係保持球權同快速推進，都岩嘅，但成日好簡單傳送都傳失，防守企位失誤搞到中場成日比人打穿，有呢啲問題就好難做到頂級球員

佢係我國都唔係必然正選嚟，35m攞去

bbc: 仲有一個星期deadline，車仔31m英鎊bid Vecino

迪馬濟奧

國米同拜仁就維度達成協議，可以隨時完成交易，但國米未咁做因為仍然喺到評估緊其他方案，研究緊會唔會簽到其他大牌中場。

外國好多人期待緊摩迪

簽摩迪我斬賓周

Vidal + 尼恩兩個掃蕩

FF下啫

摩迪+美欺

維沙高下體官宣左走

國米hold住左vidal，原來mr.X 真係摩迪，要斬J了

摩迪講真唔係冇機
佢都33歲，皇真係有可能放
不過我就會揀維度
人工同轉會費都一定平啲

如果講近期狀態，老西都要摩迪，好撚好J，都唔似33歲

After completing the signing of Sime Vrsaljko for the flank, Inter are now concentrated on a new priority for the transfer market: a midfielder. The dream target on the club's wish list is Real Madrid's Luka Modric. Modric was among the best performing players at this year's World Cup, and is one of the best in the world in the midfield. The operation would be a complicated one, without a doubt, but Inter intend to make a serious effort until the close of the transfer window.

There have already been initial contacts made with Modric's agents, ever slightly widening the narrow possibility that the transfer materializes. The fact that Inter will now field three of Modric's Croatian countrymen, with Vrsaljko, Brozovic, and Perisic, is also a point to consider. At the World Cup in fact, the players discussed their experiences with their clubs.

In Inter's pursuit for Vidal, they have not yet pushed for a final completion to the agreement, especially as they believe that they can obtain him from Bayern on more favorable terms, €18/19 million for a loan with purchase option.

After initial talks with Modric's agents have led to a glimmer of optimism for Inter successfully pulling off a major addition to the squad, the nerazzurri are preparing to make an attempt to open up concrete negotiations to move a deal forward. In the next few hours or days, it should become clear whether the deal is only a fantasy, and Inter would proceed to close the deal for Vidal.

vecino 快撚d去車，88

不過我諗高層對摩迪既決心都會強啲既
用黎對抗蛆既朗

黎左咪決賽出唔到，邊會咁撚傻

痴撚線佢肯嚟賣底褲都要簽
有左佢做Keyman根本兩回事

為左國米為左自己，希望vecino快d躝，唔送了拜拜

82/44 換佢又肯唔肯呀

我國係格仔收容所價錢減半ok?

Vidal 心諗：原來我只係第二選擇/借我過橋
兩個黎唔到就pk 了

維沙高到左米蘭
希望三個克羅地亞人吸引到摩迪

其實vidal一啲都唔平

摩迪黎唔黎到都好
今年轉會感覺將以往簽唔到既人一次過簽晒返黎
好滾動

快啲賣左C87,入隻頂級右翼

魔笛黎到條中場線至少打高一班波呀大佬
老西都要佢啦

摩笛真係j到出血

伊卡迪將全面解放餵到飽 飽到嘔

集氣一齊j

摩迪識做就快d黎 唔係遲d一樣俾皇馬趕走

拉8入波 快啲返嚟我國喇

上季表現可能仲要係未操FIT

18m好平喎認真

唔係講話租借+買斷差唔多30M咩?減左?

減左價 依加傾到租借+18m買斷

R8+MALCOM呀,無左啦

我國嘅租借大法搞唔掂佢地真係好可惜

18M都玩得過

但係下年咁多買斷費用,會唔會要狂賣人過FFP?

同普列坦奴一樣，下季先買斷
如無意外今年係最後一季守FFP個協議，下季就唔洗咁麻煩。
同埋國米填數會賣青訓填

快手搞掂vidal算數啦 摩迪邊到我地簽
鳩層咪再哂時間 皇馬點會賣走摩迪 放棄波衫錢

俾個機會佢換血啊 收平d添啊要

簽唔到都有Vidal 依加國米肯試已經開心
以前玩埋果d vecino valero，我地都要局住去J

車快啲出手帶走vecino,賣埋黑世三比皇,入埋C87頂佢啦

鬼叫你窮咩
又有ffp咀咒

我覺得用龍虎切好過買vecino

直接雙v換摩笛啦

集體切賓周打J

今次收得咁埋終於識得玩返次
我地咁多格仔人 一齊黎圍威喂啦

留名先

皇馬都唔會打算放人 鳩層係到哂乜鬼時間
到最後vidal/拜仁話搞咁耐都未買就轉手比人 到時國米又柒住笑
好似Malcom咁有例子 轉眼比人搶都唔出奇

呢層又唔駛咁擔心既
我諗應該2邊都set左deadline
唔係都唔會咁得閒走去傾摩迪

真心覺得你地需要犘迪/拉芬拿呢D係中前場hold到波既角色多過維度
如果你地簽到摩迪咁下年意甲就好精彩了

無咗rafinha之後中場技術成份太低，所以依加先想要摩迪，不過簽維度都並非不能接受，係轉第二種踢法姐

摩迪黎到成隊即刻升一個level

摩迪 納恩 波叔
體能 分波 遠射 掃蕩 組織齊哂

同當年費高一樣意義重大

有冇人知邊到有得買國米波衫？
包印字 歐聯章

簽到真係j足成季但係人地皇會受我地啲19租借大法咩?

幻想下算啦

摩笛自己出聲都有機
反正皇唔會留人

好似好多間旺角波衫鋪都有，字就唔知翻得齊唔齊

唔留人 但國米都出唔起轉會費同人工啦
轉會費最平都要60m up 佢係皇既人工係10m up 出得邊樣

賣到jm vecino再先租10m後買40m done

雲仙奴有軌貨
JM就

有軌接貨

維沙高體檢

等緊官方圖

係咪會著2號

維沙高

維沙高同鳩斬華即將進行鳩斬對決

依家斬華掌控球權，鳩射多左好多

係咪得我一個覺得politano好正

只要比鳩斬好就可以了

同上季季初個對國米比

起西瓜皮已經j緊

理想既3後陣

vidal換modric 2個癲佬玩遠射

落後就會咁出 上季都係落後先用P44一個踢左邊 太冒進

今次無得落後先用啦
一開波就放3個中堅 除非叫是但一個打左閘改4後

買左飛十一號去萬達大球場睇國米對馬體會

國米踢熱身賽個陣容幾有誠意，抵睇

維沙高已簽約待官宣！
2.8M年薪連肖像權

差vidal最後一塊拼圖

3後無替補無得抖

Fabrizio Romano

#Inter Modric is the dream: a meeting between the midfielder and Florentino Perez is expected after the holidays, Luka could ask the president of Real to try another experience after winning everything in Spain. Florentino is tough: an answer will be fundamental

#Inter Only in the event of a break between Modric and Real then you will eventually begin to think more concretely. The operation is and remains very difficult but Inter wants to try all the way and has signs of openness from the player

#Inter Meanwhile contacts with Bayern Monaco continue to define the eventual operation, only in a second moment the agreement with the player would be concluded. Inter is aware that he can take it on favorable terms, but at the moment he is waiting

Phase of waiting, that's why the Nerazzurri do not finish yet other operations such as that which may lead to Milan Vidal, for which they continued today contacts with Bayern: the point for Inter is to understand if (waiting for the will to Modric) in case he can take two midfielders, at the same time confiding in some exits.

域仙奴out
Vidal+Modric in
I die

如果JM 域仙 變 維度 摩迪真係歐聯都不是夢

黎一個都不得了
如果黎晒

加埋尼恩
即刻變世界一級中場線
J到出血

不過3個都過30
會唔會有體力問題

3個30幾 都係一二年貨仔
一過30跌watt跌得好勁 好難keep到

頂多一年 守住歐聯位 賺埋獎金轉播費 下年無ffp就可以換血
所以都明點解想即食

其實我地財政仲可以比得起摩迪嘅人工，主要係睇鍠肯唔肯放人

而家係說緊魔笛換個環境自己走
如果佢有心離開
咁就有得傾

係 所以我覺得維度同摩迪買一個就好 2個買哂過多一二季都唔知點

三年約姐不過，再唔係養兩年送去江蘇蘇寧

呢3個就算打個7折踢意甲都夠做

摩迪我地有個優勢 好多同鄉

各位要保持冷靜，遲啲打空炮都無咁柒

美沙將轉戰意甲，國米和熱那亞均有意收購

最後嚟美沙我驚我會心臟病發

聽到都呆咗

為收購小花做準備

已經做左心理準備2個都簽唔到

維度爾90%轉過嚟，而摩迪都係比我地打下飛機爽完就算

有得打j都好

維度今個星期內應該會有消息
摩迪預計下星期先知多啲，佢仲放緊假，週末先完，然後會返西班牙同佩雷斯傾

唔知真定假，聽聞重有Mr Y

主要睇摩迪意願，佢想走，皇馬主席唔會強留

唔會啦，等下年啦

呢3個都係體能怪物黎
特別摩迪世盃場場踢足120
踢多3年都無問題

真係好難講

我睇外國d網站講jar, 可能係美沙

摩迪唔知，另外兩個就一定係跌緊，不過我覺得踢意甲夠做 望就望衝一年，下年吸引到啲大牌當打嘅球員過嚟

希望有錢可以簽返R8

想問下有冇暫時轉會資料既整合

轉會情報：維度、摩迪

國米簽入維沙高解決右閘缺人情況之後，國米將注意力集中於中場。目前有兩個目標：維度、摩迪。

維度：國米同拜仁已經達成一致協訂，得到史巴列堤同意，而且球員亦都接受是次轉會，交易會係以外借一年，再以18-20m 歐元買斷權操作，年薪4.5m簽3年約。

但係當國米發現簽入摩迪嘅可能性，就將維度嘅交易暫起Hold住，研究可唔可以兩個都簽晒。而部份媒體表示兩單交易並不排斥。維度已經準備就緒可以隨時飛去意大利。

摩迪：據Sky Sport消息，呢單交易醞釀咗成個月，國米一直秘密聯繫摩迪嘅經理人。而因為知道有「Mr.X」存在，轉會專家迪馬濟奧一直都唔提維度，直至摩迪呢個名字出現先至一併提出。據指，摩迪對於轉會國米持開放態度，因為佢已經喺皇馬贏得一切。放完假後（今個星期）佢將會返回西班牙同佩雷斯傾吓轉會嘅可能性。

呢單交易取決於球員同佩雷斯嘅取態，喺皇馬買人從來都唔易，所以要睇下佢地傾成點，國米球迷亦都唔好覺得呢單交易好樂觀，所有野都係未知之數。

以上係來自意大利Sky Sport、迪馬濟奧嘅資訊，其他果D垃圾報我就唔提了。

二百蚊睇曬兩隊齊腳

Vrsaljko 揀2號

換咁多人最怕無默契
搵2個幻幻得閒可以代替下Brozovic會仲好

等聖誕Nike特價即印
鬼佬童裝最大碼啱啱好緊身

唔換都唔見得默契好

最怕係踢2年又再換唒

早幾年咪又係成堆後生仔
最後咪一樣冇個留得低
所以而家即時戰力最緊要
未來既野留返未來先諗啦

我都明係驚好似三冠王個年之後星散
不過啱啱先同光頭佬傾續約
希望可以復興

Fabrizio Romano

#Inter still on stand-by the decision on Vidal as told for days because there is Modric as the first choice ... and now there is really the inclusion of Barcelona: the blaugrana try and tighten

屌唔好牙

恥笑開始！

空炮早已預備 我不相信國米

According to Sport and MD, Arturo Vidal agreed deal with Barcelona. The Catalan club will pay Bayern's €30m asking price. Vidal will fly to Barcelona today for his medical.

放rafinha ok?

又借？巴塞彩你都生芒果牙

唉，拿拿臨簽左佢算啦
摩迪都係太搖遠

屌奶星 摩迪單野咁多不穩定因素 連係咪真係想走都要下星期先知 做乜咁老定

就算摩迪真係想走 都要搞掂埋皇馬 依加無左vidal真係可能乜柒都無！

巴連官宣左都可以搶到你
真係驚

疤真係好鍾意搶人野
打劫完羅馬又到我地
雖然呢次係我地抵死
不過唔代表疤唔賤

比我講中
垃圾鳩層 話左要快手搞掂啦 成撚日都同人拖

唔係話撐巴塞，但國米放左件貨喺到，又唔係買，都唔知想點

不過佢地操作都膠膠地
放保連奴但又簽返作用同等既vidal仲要大1歲

摩迪都無了

一個鐘內無左兩個target

留隊

Florentino Perez: “we will let Modric go if they pay 750M euros.”

奥叔真係唔讚得
次次好好地又自爆

好似得我覺得係好事黎

唔係掛 仲有咩人可以買 用返vecino jm?

只係財政方面諗,唔係我地國米負擔得起

財政邊到我地諗 佢想買就自然諗過度過 最後衰貪心乜都乜 用返g5v11 依加無左拉8 個中場真係屎過舊年

我怕大陸佬見有機簽大牌,即刻狗衝做大頭鬼,之前簽小花都吹得出

過一兩年FFP又負數就煩過西

死啦
而家v11,jm走唔走到都成問題
最後用返佢地真係死比你睇

光頭佬係咪諗住有VIDAL MODRIC所以續約

仲話光頭佬同你續約
而家要既人 拖到比疤攞走哂 鬼同你續約 完約走人

其實到依家為止轉會工作都可以話係90分，如果再嚟多個世界級球星對我嚟講係額外驚喜，冇我都唔會講啲咩

買返Kovacic算啦
雖然國米都唔會買得起

我比50
R8變Ninja我覺得個中場係弱咗，politano本來expect係打後備點知依加買唔到Malcom變左正選。係Eder變LM同兩閘叫提升左。所以整體上無咩分別

65分 無第3前鋒+無個創造力既中場
等睇光頭佬屌鳩層垃圾

一開始最希望係拉8+尼恩／拉8+Dembele呢個組合，一直都無變
而呢兩個組合嘅核心係拉8，我覺得買唔到拉8，有尼恩都無咩意思

Yes，同埋基本上一出一入，光頭佬一直講緊兵源不足以應付三線，呢個問題無解決

Perisic Icardi Candreva
Rafinha
Gagliardini Brozovic
D'ambrosio Miranda Skriniar Cancelo

Perisic Icardi Politano
Nainggolan
Gagliardini Brozovic
Asamoah DeVrij Skriniar Vrsaljko

先睇正選逐個位置睇
-右翼鳩斬轉做Politano，係ok嘅進攻無咁食屎，但本身無諗過買返嚟係打正選，雖然期望有落差👍🏻

-攻中講過好多次了，唔夠技術型，運左個波上去之後唔知點，唔期望ninja打到R8同Icardi卡拉莫果啲小組進攻彈彈波。👎🏻

-中場中gagliardini果個位係重災區，用佢定vecino都係唔夠班。👎🏻

-左閘係一個upgrade，右閘未知之數，但防守嚟講係👍🏻

-而迪維積定米蘭達係正選，我諗去到開季先會知 👌🏻

-然後後備，JM回家，Eder變LM，其他不變👌🏻

-基本上一出一入，兵源無增加👎🏻

衰d講句除左攻中無左拉8 差左之外
其他可以話無變過 搞咁多野出黎都係不變既垃圾

Despite the comments made by Florentino Perez regarding the unlikeliness of a departure for star midfielder Luka Modric to Inter, the sides are still in a waiting game to see the outcome of a meeting between Modric and the Real Madrid boss. This Sunday, Modric is set to return to Madrid after his holidays, and could soon thereafter meet with Perez face-to-face.

Agent Vlado Lemic, and Guiseppe Riso, the same intermediary who helped successfully negotiate the Vrsaljko transfer to Inter, are still in Milan, holding lines of communications between Inter and Modric open.

The relationship between Modric and Real Madrid is warm, and a gentleman's agreement between the midfielder and Florentino Perez might be the solution to letting Modric leave, if that is what he decides to request. But a positive outcome of a meeting between the two is not assured, especially given Perez' revelation of a €750 million release clause in the player's contract.

Inter remain hopeful, but the next stages of the deal remain still play out

Inter are evaluating their squad ahead of next season, planning their next move on a transfer market where the club has already spent for several new players. Matteo Darmian is the subject of new contacts by Inter, the nerazzurri have contacted the Man United player's agents, as Inter look to possibly add another fullback. Versatile new addition Kwadwo Asamoah could find a role in the club's midfield, leaving a spot in defense open for a player of Darmian's profile. The fullback is being pursued by both Inter and Napoli, as a potential future away from Manchester awaits him.

發完夢就算啦
諗返轉頭皇邊有咁易一次過放晒2個主力

JM 雲仙加錢換得唔得
反正你有時都會收啲加維臣法拔呢啲料

疤既時間今朝會官方vidal
國米2個目標都比疤搶左

買唔到摩迪咪買世杯屎片球王美沙囉

睇報道話係國米覺得vidal既傷患說服唔到佢地買
而同時疤可以比到800w歐年薪，國米只比到500w歐
啲報道成日話佢係我地plan b,
可能我地先係佢plan b

你班友有無勝利球迷得咁緊要
尼恩高蘭，華沙高，LM10, 迪維積，politano
呢堆通通都賣得下波衫
簽1 個拉8 返黎搵得d 咩錢
唔通靠鳩斬華，艾達，迪岩布，JM 頂住賣波衫條數
講真，我地呢d 2線尾3 線波有呢堆人黎都偷笑啦
唔係我地偷到拉素雞有歐聯打
成隊波仲焗撚住求 JM 打咋，
如果乜柒都唔買，等睇艾達正選打歐聯比真馬炒10 個1 皮都似

國米d球迷好多都好想留拉8
d球迷每係佢1個post就不停叫佢返黎國米
我就唔信佢波衫會賣得小喇(如果佢今季仲係國米)
同埋睇戰術 點都要有個拉8既球員係到
今季都係踢死兩邊鳩斬喇

尋晚奧西同斯柏都confirm vidal黎
今次明顯vidal自己轉軚

Firm左幾日都未簽
比人Hijack有咩出奇

拉8唔好再諗啦，有心要一早要左啦
今年大家都比啲big name搞到個心雄晒
其實尼恩肯黎已經執到啦，仲可以有咩不滿
唔好唔記得我地係-6咁上得返前4
一步一步黎啦

其實係巴塞一路拖住佢
我地先有機會介入

比vidal拎嚟抬價加人工

最搞笑係hold Vidal 斟摩迪消息啱啱傳出嚟嘅時候

成班友冇一個覺得有問題，俾人截咗糊先嚟事後孔明係咁屌，屌到成個轉會窗徹底失敗咁，睇到眼都突埋

真國米球迷係一早預左會食白果
唔高價接水貨已經好好架啦
今年轉會叫不過不失
動作早,買人佢用性唔錯
係球員年紀有少許大.....
不過即食係咁....

作用性

第一，我無講到個轉會係失敗，我已經逐個位置講晒我點睇，如果我覺得係失敗既就唔會有讚有彈啦。可能你無乜留意我平時講咩啦，呢啲野我唔係今日先講，只係依加總結返。

第二，Hold維度有無問題呢啲邊到我諗啊師兄？我係就幾分事實說幾分話，啲新聞話國米有兩手準備，摩迪撻Q可以隨時要維度，呢個係我僅有資訊，你作為球迷又唔知內情，覺得高興係咪正常？
咁好啦，依加無啦啦維度比人截劫左，然後摩迪又話要750m，咁呢樣係我僅有既資訊，咁我質疑點解會兩個都無晒，咁又有咩問題？係架，有巴打提過遲早維度比人搶走，我唔評論係因為我會等佢發生左先至講。

話說回頭，我失望嘅主要係位換位嘅買賣無重要提升。當然你可以話國米唔會有一線嚟，我知架，我都話國米唔好當自己係咩新鮮羅白皮諗住洗大錢買球星。口裡說不，咁你當我戇鳩囉，日日喺到捕住個twitter等奇蹟，係得我信國米會買返件有質素。
到到傳Malcom、傳Vidal，以至依加嘅Modric，每一個我都信國米有做野。你地唔會失望，可能係你地覺得國米唔配，但有返少少期望都有問題？大佬，我地等左幾撚多年啊，你自己都知啦。

有傳而家搵返達米安 因為光頭佬信任Asamoah打中場
如果出左達米安 右d33 係咪可以放棄

其實尋晚睇到啲新聞真係好撚激動，一個內無晒啲target，真係嬲到嘔屎，講野可能偏激咗。

睇開d啦鳩射巴 對國米一有希望就會仆街
所以唔好抱咁大希望去睇可能會有驚喜發生

我地勝利球迷 我地基本上已經最低調個班
R8事件我地從來無向金錢收益個度睇過我地係覺得佢出到黎有表現又愛國米先咁想佢留隊亦無質疑上面所講個班新兵既能力 只係一直講緊尼恩唔好打攻中位者
第二從何見得我地屌曬鬼 如果講一兩句就叫屌曬鬼咁我都無計 巴打們一直講過hold Vidal係好高風險 而modric巴打們都知係鏡花水月 無係正常有就最好
但既然有咁既消息唔通唔劣咩

理性討論
波衫果part我無野講
但功能、戰術上，我上面講每一個point有無錯先？
就客觀事實作主觀評論，呢個陣容嘅變化係事實，而我只係覺得如果唔繼續買人，用依加咁樣陣容去結束轉會嘅話係變化不大。
兵源不足果一點係史巴列堤講，光頭佬係用家，佢覺得唔夠人打三線，我只係提出返佢講嘅論點。
你可以將自己對國米嘅期望搬入去，我都有，但單純以波論波，你可以評價吓有無咩大提升。

至於拉8真係講到口臭，買咗尼恩高蘭之後我已經好少提佢，係因為我知道講完都唔會返嚟，日日講就好似啲怨婦咁，我只係會期望國米喺未來會做返啲野去彌補呢個技術流失。

其實魔笛未必冇行
等佢星期日返黎同佩雷C見左面先

至於維度
我覺得佢同尼恩都係體能先行嘅硬淨球員
係咪真係要咁多呢類球員呢
中場首要係買一個技術型嘅中場
上季R8係季末開始見成績
解放左B77
咁我地跟開國米嘅轉會都知班高層嘅操作手法真係低手
一直都屌開
唔係淨係冇左維度先黎屌鬼
咁有消息轉魔笛喎
邊隊球迷唔J到行一行呀

話呢個post班國米巴打係勝利球迷
我想問邊度勝
上季明明就係屎忽撞棍咁先攞到個歐聯位
咁都叫勝利球迷咁你當我係啦
我又唔痛嘅

都唔洗同出面啲蛆同隔離街比
我就算有歐聯都唔敢串佢地
反而俾個ac fd串返轉頭 佢話佢買左好多勁人
吹到卡達拉+羅馬洛尼係意甲最勁組合又話邦老師同米蘭達廢加唔識史堅 笑到我

其實每個嚟我都有J，依加簽咗LM、Asamoah、DeVrij、Poli、Nainggolan
單獨睇真係好好J，每個都唔差，但當你放埋一齊同上年比，又真係唔多對路，有啲核心問題硬係解決唔到，我真係好擔心個中場中位置同埋前場技術不足呢兩個核心問題。
我真係唔覺得G5、Vecino同JM幫到啲咩
所以我唔希望用呢個陣開季，去到一週雙賽、三賽果陣會搞成點

其實真係算低調，就算簽左摩迪都唔會也文也武，風水輪流轉

哥仔，我自問03 年做國米迷做到而家
粒粒皆星四大皆空到拎歐聯個時有咩未見過
我唔知呢個帖大部分人係拎完歐聯先做球迷定點
見你地一兩條友好似p44 一場半場狀態唔好，
又屌到有價要賣又剩，
人地格仔入到決賽即刻轉撚曬風咁
你話廢撚到jm 鳩斬華咁就一定要賣
轉會市場買左咁多人都收貨啦
光頭佬又唔係唔想買攻中，根本就無人肯黎

簽唔到1 個就好似成個轉會簽曬成堆垃圾返黎擺咁
又唔諗下隊波係咪仲好似十鳩幾年前咁大名氣個個都爭住黎踢咁
其實睇即場討論見到都知，
班核心一兩場踢得唔好又屌到要賣，
走撚左真係唔知邊到再搵班星返黎踢

其實今日window6月尾已經開始做嘢已經好大改善
起碼唔使開左季先慢慢操慢慢夾
雖然好可能Jm vecino g5全部最終喺返度
但其實依家正選都換左5,6個咁滯
再換多幾個真係驚好似西火腿咁

逐句覆
又唔洗講自己幾時睇波嘅，唔會增加說服力，就算今年先開始睇都唔代表啲咩
P44呢，我自己就堅決唔想國米賣，又唔好塞啲說話入我個口到，我可以轉頭搵返我對P44嘅評價過你睇。
JM廢係事實，賣唔出我都無屌鳩過國米，由始至終我都係覺得係JM問題大過國米。而C87，賣得出咪賣，賣唔出我都是但。
買人多就收貨，咁上面提果兩個問題解決咗未？
光頭佬的確係唔想買攻中，因為佢要用尼恩高蘭打攻中，你話無人肯嚟，咁係咪乜都唔做？哥仔，入返歐聯，唔係打算咁樣開季吓嘛？是但執件二線技術型都好，解決攻中個問題，然後防中呢個位置搵返個好過vecino g5既我諗應該唔難。雖然口裡說不，巴卡藥膏嚟嘅話我諗我都會是但搵d優點嚟J

雖然你講緊啲野大部分都好似唔係講我，但我都想講吓自己一路以嚟嘅諗法。好多時候巴打們講嘅野我都唔同意，特別係講到P44、C87、漢丹、高華錫嘅時候，有時我都會反駁，而我係樂見呢種情況，我最唔想就係連討論區都搞到一言堂得一種意見。因此我通常都唔會起鋼，除非係太刺激，對上一次咁刺激已經係賣高華錫 所以你都無謂咁激動，搬晒自己幾時睇波出嚟講到好似說教咁。

點解有咗球迷會，好多球迷都可以聚埋一齊傾波嘅時候，我都仲要堅持喺呢到討論，就係因為希望有更多唔同嘅意見出現，大家可以隨時入嚟睇同傾，無人會迫你接受某一種論點，而我相信討論區留言板形式比起群組更加做到呢一點，更加易入口。已經無咗uwants，facebook又少人傾，大家可以鳩up傾波，而唔係圍爐嘅地方真係好少。

或者咁講，已落實果d全部都係靚deal嚟，大家會驚既politano我都覺得好撚正，所以係抵讚。只不過中場中用返jm vecino g5既話真係幾得人驚

呢個係我對P44既睇法，上個post到講，甚至乎有人支持用馬仔換P44，我都係反對，咁又點呢，唔同意咪唔同意，可以架嘛？

真係好少見國米post 有罵戰

嘈還嘈屌還屌，屌完記得繼續討論，千奇唔好傷和氣呀

uwants?
9射巴都係國際米蘭站既 ???

係啊，但比較少留言，主要係睇資訊同睇評論
不過我諗uwants果邊大部分會員都入咗波迷會所以uwants果到好似荒廢咗咁 不過我成日都覺得，唔係個個國米fans都有入球迷會，或者係新球迷想接觸國米應該要有多啲途徑比佢地入手 所以我唔係好想淨係喺球迷會到傾波，不過我都好支持佢地！

中場中加左ninja真係唔會幫到中場運轉好多
不過頹左咁多年搵樣嘢J下咁大把

其實睇落LM 同卡拉 前場cool 波幾好
但光頭佬又話LM唔係打攻中
右邊卡拉同palitano/9斬 比又唔會行先
唔可以期望佢兩個夾得多啲成熟得快啦

個人期望

隊長
p44 - LM - 卡拉/palitano
波叔 - 尼恩/加利亞
亞森莫亞/d33 - 米蘭達/dvj - 史堅 - 維沙
漢奸

成日打錯字
自吞

The relationship between Modric and Real Madrid is warm, and a gentleman's agreement between the midfielder and Florentino Perez might be the solution to letting Modric leave, if that is what he decides to request. But a positive outcome of a meeting between the two is not assured, especially given Perez' revelation of a €750 million release clause in the player's contract.

雖然好難，但意思即係仲要機會，係睇佢出唔出聲叫走人，星期日就知結果。

我自己覺得今次轉會都算好
好針對性 ， 本身對尼恩打B2B係好大期望 ，不過要佢打攻中我就寧願打433
出曬三個全能中場效果可能好啲
我本人對poti好大期望因爲唔同87 佢好似多瓣數啲
出波cutin 突破有齊
反而係我對大家百屌既G5其實好欣賞

g5岩岩黎 未傷果時期勁好j
但而家搵唔返果種感覺 除左防守

A18光頭佬似想要佢打防中位

應該係，asa萬金油
dalbert連續幾場有出，仲不斷進步

poli生日，icardi又嚟

有成年無人玩

韋斯咸搵中場又傳上JM
走啦好嘛

域仙奴由11>8號

即係話比我地知拉8係冇可能

睇返record, Vidal因為膝傷無踢7個月，買唔到可能唔係完全壞事

踢意甲姐夠做啦
不過都只可以咁安慰自己

英超隊咁豪爽 真係想要一早大舊錢撻落我地塊面啦

其實今夏買賣左咁多人
個收支有無平衡到
唔想下季個ffp又加監

好似好多條數都係入下年 唔計今年

全部都無話強制買斷 全部都選擇性買同分期比錢
下季仲有歐聯收入 如無意外應該係過到ffp

ffp真係無咩好驚，睇psg就知，根本老細有心玩，會計自然做到數，同市球會係衰個老細無心玩啫

仲會唔會買右翼?買唔到MALCOM,我想買David Neres

聽講羅馬比巴搶左MALCOM已經轉向傾緊David Neres

睇球皇片勁過MALCOM

我地依家洗唔洗賣左人先有錢簽新球員?

仲有Dimarco番黎之後去左邊?熱身賽好似都無佢

現時右翼比機會卡拉莫 唔再買翼
對家比你先租後選擇買 就唔洗先賣後買
dimarco會借去柏爾馬

大部分既報紙佬總合網
跟歐洲時間 好多夜晚先會更新

今年有心玩
睇sports bible 話今年支出只係£55M
Vrsalijko 都係借完先買
有sponsor其實唔洗擔心ffp

都算正正常常爭辯
無英超啲post咁癲

其實今年真係算好
好多重點球員一早確定
唔會拖到最後一日先高價買個唔知咩人返黎
當然維度爾係差
不過呢個先係往年嘅正常水平黎

2點對里昂

未到最後1日都未知
今日新傳40m去鏝買根度簡(又係玻璃人)

簽唔到就算
其實唔係幾抵屌
雖然係超強球員，又係前意甲球員
但傷患多，又唔平，仲要30歲
整個偏向技術型嘅中場會比較好
見到新聞話Rafinha又再一次開始談判

唔傷係勁

巴塞唔肯借，我地只可以借，要過FFP，死結搞唔掂

兩點鐘對里昂，正呀喂

佢唔傷係勁
不過偏向防守型或者deep lying player個種
同我地球迷想要嘅攻擊技術型都係差少少

搶咗我地vidial，r吓可唔可以高租借費+option to buy都好

賣左雲仙奴同JM應該就有quota
沙利快d出手解放佐真奴啦

自己上年傾到個買斷價咁高

巴賣人一向唔貴,迪路菲奧13m,digne20m

佢買左vidal,r8明顯想賣

我地談判手段太廢

英超得番幾日好緊張,快啲接收左佢地啦

好似話今晚Politano,lm,kara正選,Asamoah打中場

正

迪馬濟奧表示摩迪想離開皇馬，並會與佩雷斯單獨見面討論前程。

摩迪早於世界盃前、牙朗離隊前已經萌生去意，而且與佩雷斯有君子協訂，假如佢為皇馬贏得第三次歐冠就會放行，比佢尋找新挑戰。近日摩迪經理人Giuseppe Riso頻頻被拍攝於在米蘭與國米代表見面，國米亦清楚如何滿足球員需要，如今交易唯一陣礙係佩雷斯，而唔係金錢。

早前佩雷斯公開表示摩迪售價7.5億歐元，天文數字嘅意思係皇馬有打算留住摩迪，但如果摩迪堅持要走，佩雷斯亦會遵守協議放行，國米就可以進入談判。

星期日摩迪會結束假期歸隊，並於下星期與佩雷斯商討前途問題。預料佩雷斯會嘗試說服摩迪留隊，但如果摩迪堅持離隊，國米就會展開收購行動。

目前國米仍然等待呢次會結局果，究竟簽嘅係Mr.X Y Z，就睇呢次會面結果，所以接下來轉會的事並不掌握於國米手中。

（Di Marzio）

亦有意媒表示，呢次會議將於8月8日進行。

期待，但想睇Ninja

INTER: 1 Handanovic; 33 D'Ambrosio, 6 De Vrij, 37 Skriniar, 29 Dalbert; 5 Gagliardini, 18 Asamoah: 16 Politano, 10 Martinez, 7 Karamoh; 9 Icardi

Sub: 27 Padelli, 46 Berni, 59 Dekic, 8 Vecino, 13 Ranocchia, 15 Joao Mario, 40 Emmers, 51 Celeghin, 65 Roric, 66 Belloni, 67 Zappa, 74 Salcedo

Coach: Luciano Spalletti

LIONE: 30 Gorgelin; 4 Rafael, 26 Solet, 25 Martins Pereira, 14 Dubois; 24 Diop; 17 Maolida, 12 Ferri, 28 Ndombele, 7 Terrier; 9 Diaz

Sub: 16 Racciopi, 6 Marcelo, 8 Aouar, 10 Traorè, 11 Depay, 15 Morel, 19 Gouiri, 22 Mendy, 23 Tete, 29 Tousard, 35 Caqueret

Coach: Bruno Genesio

洗唔洗咁求隻死賤種放人呀
唔好唔記得疤輸完場3-1 出局變左世仇
真係要都搵過第個攻中啦

acestream://fd3da7112d60e73667cff3fa7a49e11cdc878347

acestream://b121b7b79ff121ef8bb6e67cc9fcef1d56dd99df

挨夜好辛苦

搵唔到lin

acestream://fd3da7112d60e73667cff3fa7a49e11cdc878347

acestream://b121b7b79ff121ef8bb6e67cc9fcef1d56dd99df

呢3條OK

ace兩條英文Link同無咁Delay

thanks 古巴

LM真係有R8影子

asa

LM控得勁靚

踢得幾好睇

咁樣打442好似ok

就算唔係常規陣式,和波/落後都可以轉,唔洗下下打死i9單前

今場玩長傳急攻

漢丹今場好醒神

漢丹上晒電

kara今場唔順

對面班死黑鬼下下唔收腳

asa真係好勁

Dalbert都係算吧啦,個人能力好差,熱身場一兩場表現好,平常時間跟本唔掂

今場疊瓦上黎幫kara現曬底,防守仲要史堅幫手守埋佢個份

係，波都出唔到，太易守

進攻似係3-4-1-2
Kara 踢中間唔係好識走位，艾沙要做埋佢個份

變化好大 我都唔係好睇得清踢緊咩陣式
但Kara打呢個位真係唔掂 佢太上腳 喺中間比人逼一逼就無咗個波

想比kara打正選真係未夠能力,有時想玩花巧野,係有啲諗頭
但技巧唔夠失誤,教練好易有唔好既印象

不過睇得到好有潛力,但係有排教,希望佢爆到,唔好變左便便尼之流

上半場無乜睇頭 係漢丹已經入咗開季狀態 同埋Asa真係好鬼勁

Politano都麻麻,接應左6-7下,得兩下向到前,其中一下仲係隊友比走位波佢
其他全部比對面拍走曬

如果打442,要靠兩翼突破比較多,唔係咁掂

但係前面二前i9+lm幾好,唔通要試埋532...

Gaol!

Dalbert助攻 但傳地波 中間竟然無人掂到

痴線lm又入,唔知齊腳光頭佬點排

依下佢又似樣喎屌佢,明顯傳比Politano個位,Politano又靚漏

頂,係咪真係百屌先成材

JM15 比球迷噓爆

下半場勁左好多

dalbert

其實應該唔關事,明顯lyon右後廢,佢下下疊瓦上黎空撚曬既,任佢做

咁多下先得一下好波

JM一掂波就開汽水

屌咁都唔傳中

poli真係天生用嚟打反擊 幾下都係佢策動

Poli幾好J

史堅同漢丹去安慰JM

幻齒出場 無波入了

踢好啲先有人要

蘭奴好掂

對面洗唔洗咁狼死

里昂個10號 搞笑

Lm幾勁

“Modric? The club has shown they work in a coherent and serious fashion. They are trying to materialize everything we consider to be right. It’s certain a player of that caliber would be important for anyone, so imagine for us. I continue to dream along with the fans, but we have everything needed to handle anything that happens”

快撚d走喇

幾好波都假
冇心係度踢就早走早著
何況條友踢得差

希望呢單野唔好拖太耐
搞唔掂就嗱嗱聲傾第二個啦

皇個巴西新仔幾勁,曼就耶穌,我地就barbosa

其實係咪只係我地踢廢左佢

都唔知依家傾到咩程度,硬係覺得國米低估左皇馬同Modric既要價

跟本唔會傾得成,另外有個新聞話要賣b77去熱刺籌錢買Modric

條友球王性格 訓練當自己係明星無心無力 又想上位
踢法又想自己做中心點當屁馬咁 同隊友無咩默契

Inter: Joao Mario wants Premier League move but rejects offers of Everton and Leicester

佢發夢想踢BIG6呀,訓醒未

本身對佢無反感,但係自己出曬聲不滿國米,依家有offer又唔走

當自己球星?大貪想食高薪?

當年葡萄牙歐國和住波拎冠幾個中場JM,AG,山齊士真係害人不淺

賣b77我罷睇

好明顯流料啦
而家傳埋冇摩迪就米連高域沙域

愈黎愈貴

愈嚟愈流

我地唔係根度簡咩,SMS好似係AC 我地又有份?

有傳SMS 但拉素喎
拉素無迪維積又無歐聯位 有錢都唔賣比國米啦

開價好似要一億
有鬼錢買咩
話鍠買左SMS之後考慮下放魔笛都合理d丫

仲有傳張圖係
SMS去皇 魔笛去國米 JM去拉素

拉素會唔會唔要F.anderson要JM條廢柴呀
0分重作啦

有一億唔買SMS啦講真

國米簽佢時又搞觀迎會又盛
搞到條7頭以為自己好勁
踢歐洲好易

依家返巴西唔係巴西球會既人
無人俾錢報紙吹佢
反差超大

而家仲要係巴西踢到要降班

要搶救
就要揾隊俾佢打正前
佢技術根本就打唔到翼

但國米又唔報名意丙......

其實艾達條友走左之後
我地都差個第三前鋒
要攻嘅時候換出黎9扭拉下空位都未必唔得

我地攻得對面多數死守
出佢都無用

Inter Milan could move for Manchester City midfielder Ilkay Gundogan if they fail to lure Luka Modric away from Real Madrid, according to reports in Italy.

Inter want to secure Modric’s services but with Madrid reluctant to part with the Croatia international, they have been forced to explore alternative targets.

Tuttosport claim they are interested in Gundogan, with City reportedly willing to let the Germany midfielder leave for around €40m.

有錢點解唔買拉8

The days of truth are arriving for the future of centrocampista Luka Modric.

The Croatian international - Inter's transfer market dream -, in all likelihood, will meet Real Madrid president Florentino Perez some time between Wednesday and Thursday. It will be a face-to-face meeting surrounding the intentions of the Croatian midfielder who, to date, is still convinced by the possibility for a new challenge after many years of success with Real Madrid in Spain.

Mdric was on holiday in Sardegna over the past few days: from the player's requests and from the reaction of Perez, we are likely to start to understand a lot about the future of Modric with Inter remaining in confident about the possible transfer. With the Nerazzurri ready, in the case of a break between the Croatian and Real, they are preparing to try to bring the player to Italy to join his Croatian teammates Brozovic, Perisic, and new arrival Vrsaljko.

好緊張

今日傳國米同Monaco就keita想交換球員
Di Marzio話用鳩斬華換 又有傳可能用Dalbert換

上年買都唔平喎 monaco點會做蝕本生意

直頭吹到話人地肯用佢換jm
係咪得我地唔識用佢

基達好似好接近

西火腿同提子嘅JM都廢到

我睇唔透

唔敢J,一陣最後開個美沙比我地

依家吹到又魔笛又馬達又基達 唔好比希望我啦

有冇可能咁蝕本
鳩斬大咁多
迪拔 JM 表現都唔好

著返條褲等消息

Dalbert應該報唔到歐聯，所以由轉會開始一直有賣佢既消息。
但最近啲報導有提過史巴列堤對Dalbert好滿意，未必想放走。

Sky sport
曼聯推薦馬達比國米，但國米拒絕咗，因為覺得佢嘅特性同年齡唔適合球隊。而同位置上，國米選擇追求更年輕嘅盤扭型翼鋒基達。

除褲咁耐，小心JJ 中暑

我要攻中

曾幾何時聽到馬達已經要j到出血
今時今日我國可以連馬達都睇唔上眼

yes 早兩季仲FF佢 不過佢唔岩史巴列堤都無計
國米又想搵個可以打多於一個位置嘅球員 基達喺前場咩位都踢到 所以都理解到點解會傳佢

最緊要有意甲經驗 光頭老必需

又J摩笛 早d訓啦 點會買到

Inter have made a major step in the right direction in the Luka Modric case: the Croatian wants to move to Inter, Fabrizio Romano can exclusively reveal for .

The 32-year-old has already agreed to the wages that the Nerazzurri have offered him, and is also convinced of his role within the Nerazzurri’s plans for the future under Luciano Spalletti.

Trouble is, the Croatian - who reached the World Cup final with his country in Russia, only to lose to France 4-2 - knows that Florentino Perez will be hard to overcome.

The Real president is rightly being obdurate about the man who helped him win four Champions League titles in five years.

Modric wants to talk to his president, and it appears that this will happen on Wednesday. He knows this will have to be greenlighted by the Real supremo, who has already lost Zinedine Zidane and Cristiano Ronaldo this summer.

But the detail here is that Inter already have everything ready in case Florentino were to concede….

轉會窗仲有個零星期就完了

上季轉會光頭好似想要佢(因為打到左右)
只係同拉素傾唔成 同有球隊出高價買佢就放左去外國

對摩笛0期望
最後關頭借到高仔/Barella已經夠了

波叔回歸

高仔近年都少左當年嘅靈氣
變左個防中咁滯

佢去車啦

同埋佢同波叔都撞位
2個都係用波型
加上佢世杯既表現,分分鐘衰過未去皇馬個陣

唔同既 波叔係節拍機 高識得帶球推進 護球都算上乘

不過如果高仔去車
即係話v11走唔成

Dalbert有隊要光頭唔放,JM有隊要自己唔走,V11無左聲氣9成又走唔到,笑左

高仔去錯皇馬,唔岩佢踢,成班球皇拎波,佢連波皮都無得點掂
完全發揮唔到佢既帶球推進,成日覺得佢去巴應該好岩踢
去皇浪費左兩年黃金時間,都唔知佢仲識唔識推波

波叔自願縮短假期提早復操

車仔啲傳聞獲獲都唔知有幾多成係真
成個轉會窗得個傳字

我地買高仔,車買V11得唔得

成個轉會窗 最大羸家一定係西女人

過兩日英超轉會窗Deadline，急起上嚟都可能會有球隊狗衝Vecino

精打細算過雲加

搞咁耐先換到帥 仲要而家得返2日轉會
隊波既中前都未執好 古圖斯就理撚得你 唔返黎
西女人仲可以冷靜到咩都wfc

MILAN - FC Internazionale Milano officially announces that the following players have moved to Parma Calcio.

- Alessandro Bastoni (year-long loan)

- Jonathan Biabiany (permanent transfer)好似係1.5m

- Federico Dimarco (year-long loan with option and counter-option)

便便尼又返去

又C87又JM又Dalbert,希望換到基達唔好又撻Q

其餘半賣半送比埋摩納哥啦

古圖啲花生好好食
講到明要去皇馬但又得返2日
車邊買到人

主要睇埋聽日啦，過咗聽日國米個轉會方向應該清晰D

鳩斬唔想去Monaco
呢到既巴打係時候支持佢出國發展

Everything revolves around the meeting with Florentino Perez. This is always the point around which Inter's dream revolves to bring the Croatian into the Nerazzurri.

It is all in the hands of Modric who will have to free himself from the club in face to face with the president of Real Madrid.

The player will 'claim' the gentleman agreement with Perez; Inter had reassurance on this and if Florentino maintained this commitment taken long ago with the midfielder, Modric will start a new adventure away from Madrid.

It will be worth seeing then what will be the first answer from Perez, then the Inter can proceed (between commissions and with the agreement on the contract that already exists), trusting together with the agents of the player in favorable conditions of exit (as promised in case he had asked to leave).

A decisive meeting, therefore, between the will of the player and the gentleman agreement to be asserted: now everything is in Florentino, if it intends to keep that promise or not.

Di Marzio

簡達華受國米嘅收購所鼓舞所以想留隊。

簡達華同基達兩宗交易可以分開操作，國米繼續嘗試外借基達，而摩納哥繼續遊說簡達華，直至21號法甲轉會結束。

其實鳩斬做後備棋子可以接受
不過換到基達既就好行啦

The relationship between Real Madrid President Florentino Perez and Croatian midfielder Luka Modric is looking to be at breaking point after Spanish media outlet LaSextaDeportes reports that the meeting between the parties has been unilaterally cancelled by the Los Merengues boss.

According to the report, Perez has with one nights notice decided not to meet neither the player’s representatives nor the player himself. By doing this the Madrid boss thinks he has concluded the questions concerning the player’s future as he expects Modric to rejoin the squad tomorrow at the club’s training ground in Valdebebas ahead of the European Supercup fixture.

The Spanish newspaper concludes that by doing this Florentino Perez has shut the door firmly in Inter’s face and that the transfer is officially over. However, this could land very poorly with Modric himself who could now personally explicitly ask for a transfer causing a complete relationship breakdown between him and the club.

西班牙消息指佩雷斯單方面取消同魔笛嘅會面
魔笛同鍠鎷方面嘅關係好可能因為取消呢次會面而破裂

其實咁樣攪皇馬,一陣遲幾年攪番我地I9,史堅就仆街了

係，速度真係好重要
暫時速度型球員真係唔夠
尤其係上季嗰種由Brozovic負責長傳高速轉守為攻嘅打法

起碼暫時I9 同史堅冇話走

如果個球探系統keep到呢2季個水平
而買賣談判嘅能力又改善
過幾年高價賣走82/史堅都未必唔可以
有球隊好似西維爾同波圖都係咁樣生存

當然唔可以長期咁樣定位
不過係要承認而家國米同歐洲一線球隊有一段距離
特別係財政上要重建又要過ffp
低買高賣係唯一方法

總之就唔好太大期望，費事失望

用返雲仙奴同G5

WEAT HAM買左人,車借高仔,睇黎V11同JM 9成留低

得罪講句
皇馬挖人手段一向唔乾淨
佢係想挖唔會講咩交情

簡達華離隊支持區

就算冇球員交換到摩納哥
摩納哥基本會放基達走
冇人換就收錢
3m租借加下年option to buy 30m

簡達華諗住留隊嘅同時
摩納哥都諗緊用其他人換
包括: 戴拔, G5, JM 同卡拉莫

原來租借個價未firm

有基達的話簡達華無位踢啦
後備都唔輪到佢

傳話佢認為今季買左好多強人返黎 唔想走(dllm 我覺得係條友同邦老師一樣唔撚想出國)
租借費同買斷都未傾好 但摩納哥都唔差錢 搵成5億

di marzio團隊fabrizio romano去左馬德里追摩迪新聞 今晚會摩迪同佩9有meeting

唔係話個meeting比Perez單方面取消咩

應該無，未經證實

佩唔會咁蠢啦
單方面取消連唔想走都即刻變想走啦

剩係知奥叔會跟隊飛去馬德里
應該都係跟進呢單野

其實留隊無所謂 重點係驚光頭死攬

Di Marzio

Modric returns to Valdebebas: agents present in Madrid, waiting for Perez

The wait is growing ahead of the meeting between Modric and Florentino Perez.

Meanwhile, the Croatian midfielder is back today to train in Valdebebas with Varane, Marcelo, Casemiro and Kovacic (only gym for the latter, promised to Chelsea).

In the picture above, here is the moment when Modric left the sports center of Real Madrid in the car from a secondary exit.

The Croatian was the last to leave, around 13.50, an hour after the rest of the comrades from the World Cup; the rest of the pink 'Blanca' instead will return this afternoon from the tour in the States.

The return of Florentino is therefore expected, which will arrive in Spain later than the team.

In Madrid, on the other hand, the agent is Vlado Lemic and the intermediary Giuseppe Riso who keeps alive the contacts with Inter during these hours of waiting for the meeting with Perez.

預左唔會有結果

我地邊有錢買魔笛

訓練唔代表啲咩，等多日先知

大家都口裡說不 身體卻很誠實

馬卡果邊話摩笛已經決心要走人
今晚大家都係早d訓 唔好死追見面d消息喇

Real has reiterated to Modric - in today's confrontation with José Angel Sanchez - of not wanting to release him. Rigid position. The comparison with Perez will be decisive and Modric will have to convince Florentino to go to Inter: it will not be easy, Real does not give up

出面吹到話出6年約

印象中基達上季喺摩納哥表現唔差，一季就放返出嚟 又唔係高價

球員想返意甲掛

訓喇，各位唔好睇太多花邊新聞，擔心下有冇plan b 好過。

熱刺對波叔嘅報價同佢合約嘅賣斷價差9m
唔通買唔到中場仲要冇左個主力

佢應該唔想走嘅

去熱刺不如留係我國，除左高薪過我國，我諗唔到有咩係好過我地，要攞聯隊冠軍熱刺個難度比我地仲大，歐冠隨時仲衰過我地，而且去到新球隊仲要重新適應爭正選，我諗波叔唔會白痴到係我國有起息嘅時候轉會

All returned. Once again. Because this is also part of the Florentino Perez strategy: the meeting with Luka Modric was not there, on the day of the return of the Croat in Madrid for training it was Florentino to postpone the face to face with his protégé: return later for the president from the US tour and nothing in fact. And then the right day can be Friday, Perez permitting as it is not new to program changes.

Because waiting and passing days aims to soften the position of Modric, take time is the idea of Real Madrid. With the hope of reassembling the rift with Luka. Because the Croatian wants to go away: clear ideas, he asked to be freed for Inter even during the face to face with José Angel Sanchez in Valdebebas, after today's training with his agents waiting for the parts of the luxurious Moraleja. Real was still stiff, he wants to keep Luka but there is a gentleman agreement at stake.

That's why the meeting with Florentino will be the really decisive one, Inter will wait and hope in that pact between Modric and Perez. It will be up to the player to force to bring down the blank wall that today resists but with some crack ... so that the Madrid leadership has informed about the possible heir of the Croatian, Eriksen and Thiago Alcantara are two good ideas. And Friday can be the right time because Perez's Thursday is dedicated to the Courtois day. Ball to Luka, Real resists and takes time, Inter is ready and quiver for days but everything passes from Perez: for Modric is the weekend from inside or outside.

仲要拖到幾時

用返國米招拖到最後一分鐘

正面啲睇
如果最後係放既 反正我地一直追緊拖到最後只可以放俾我地
如果好早決定放出市場
到時一定好多買家 我地一定唔夠人爭

Balde keita

呢幾日關鍵
唔賣c87都入得

佢想爭取時間改變摩迪立場
希望佢堅持

緊傳佢地會買熱狗大力神,拜既蒂亞高黎頂摩迪
假如走得成

拜走左個Vidal加上泰亞高又係疤青訓唔會去掛
大力神走左熱又會追波叔

波唔會啦 英超今日Deadline

雲仙奴仍然有機會離隊
如果AC借走巴卡約高
車仔就可能出手會收購雲仙奴

Kovacic借左去車仔

歐聯名單無限制，堅？

意大利傳皇馬想搵米林

唔知 係就好

9射一日係度，光頭都會出佢
唔走會壓縮後生既空間

皇馬走左c朗同c單
週期已經完左
上季已經不穩，今季歐冠更難拎
摩迪留低都只係以老帶新
過一兩年俾人當condom扔
如果蘇寧真係開6年約，應該真係令佢心動，雖然我諗佢約未完已經掛靴
不過至少有誠意

另外係P44講話係國米有佢一直想要既地位
摩迪黎既話更不在話下
佢係皇馬只能係拉莫斯同巴利之下

英超轉會得返5個鐘 熱狗係咁搵中場 快d官方買jm啦

熱狗今年好似一條友都冇買過

又話買周柏豪
不過唔肯比錢傾唔掂數
怕佢臨門一腳買波叔

食完飯睇下花邊新聞
熱刺係想買JM唔係波叔

得返個半鐘都無哂消息 dllm熱刺 dllm JM

英國時間仲有半日嘅
新聞話熱刺有出價
不過係借一年加option to buy
國米想即刻甩手

24:01完英超轉會窗
佢地5點就關門收皮

心情好複雜 我都算係半隻熱狗

新人留名

jm呢啲球員就算有拉奥拿做經理人都sell唔掂

斬華睇嚟要去摩納哥喇

好似話連車仔都想要佢
不過條友話唔想跟沙利拒絕左

咁多隊要?
到底係我地無說明書
定其他隊啲教頭隻眼特別
睇到我地睇唔到既野

笑死人 話想返英超踢 但隊隊都拒絕人 當自己係C朗定世三既球員?

Modric, chess game between Inter and Real Madrid has begun: the latest

點睇熱刺今年完美轉會窗

最已陣
心情複雜 如果國米買到摩迪 蝗又會追大力神
國米贏就熱刺輸

入JM補佢個位

咁熱刺都係輸 不過如果肯接貨都好

感覺而家冇plan b
得就得,唔得就keep住用jm,v11

睇睇吓港隊先知 原來下場我國對馬體會喺奇妙電視有得睇

都收唔到個台

皇馬想買Thiago

快啲攪掂KEITA啦,有個新聞話國米啲FANS上C87 IG扮MONACO FANS叫佢去MONACO

係就正

其實依家正選中堅都幾難揀
最好就352

係，史堅一定正選，米蘭達未回塘，而且幫國米入歐冠功臣，唔出佢又講唔過去，但DVJ都係正選料...

睇狀態出 米蘭達都老喇 萬一跌watt仲有dvj

諗梗下季波衫印邊個好
Skriniar, Vecino, 尼恩高蘭都想要

輪換最好 本來理想係接米蘭達班 但巴西對比利時果場mark盧卡古勁到
但蘭奴就慘啲 忠心肯打後備又有大進步 依加第三中堅變第四中堅 有機會淨係踢到兩三場

好多都想印 想印埋vrsaljko

基達嚟到我真係J死 拉素果時已經想佢嚟 至於鳩斬走唔走都無所謂既

波衫呢d 奢侈品，真係最多買主客各一好喇

我都係買豕件 但第二作客就快出

👀...

同經理人會合左，就快嚟啦！

其實DVJ都係國米入歐冠嘅功臣黎嘅

摩迪走唔成
係時候傾第二個啦奥叔

Fabrizio Romano
‏
3分3 分鐘前

#Modric After last Spanish voices .. at the moment there is no scheduled meeting with Florentino who takes time. And he wants to keep it, it remains rigid. But Modric now has not taken any steps back: he insists for Inter, he will do it again for a few days, the final decision will remain of (and with) Perez

鍠鎷開新約比魔笛
用完國米了

搞咁耐好煩 得一個星期 不如轉Target啦

黎係bonus, 唔黎係預左
冇咩好傷心既
反而想知蝗係咪真係開14m歐年薪比佢

P44

Inter, departure destination Madrid. Full management

The Nerazzurri arrived at the Milan-Malpensa airport to Madrid. Full management to address the Modric question

An Inter committed on more fields has arrived from a few minutes to the airport of Milan - Malpensa, destination Madrid. Already, the Nerazzurri will face tomorrow night Atletico Madrid at the Wanda Metropolitano, in what will be the last friendly match before the official debut in Serie A against Sassuolo. Also present Joao Mario and Antonio Candreva, at the center of the market rumors that they would like to Monaco.

Skriniar, Icardi and Handanovic the most applauded. Nainggolan, Vrsaliko and Perisic, instead, the only ones left in Appiano. With the team will also fly Zhang, Ausilio and Antonello, but they are limited only to a few smiles to those who asked them to Modric. Already, Inter will play an important match not only in the field, but also in the market

大部份管理層都到齊馬德里，除左友賽馬體會，仲有係搞摩迪單野

Sky Sport
‏
已認證帳戶

@SkySport
2分2 分鐘前
更多
#UltimOra #Mercato❗
✅ #Inter, quasi fatta per #Keita Balde dal #Monaco
💰 Prestito a 5/6 milioni con diritto di riscatto sui 30
#SkyCalciomercato

✅ #Inter, almost made for #Keita Balde from #Monaco
💰 Loan to 5/6 million with a right of redemption over 30

打J吧！

Candreva at the moment is not included in the deal, you will see later if by August 31 will be able to go to Monaco 🔵

Keita Baldé at Inter, agreement in straight line: contract of 1 year plus 4 to the player, loan at 5/6 million with a right of redemption of just over 30 million at Monaco. Last details and then Keita will be nerazzurro 🔵🇸🇳 #calciomercato

摩迪like左

呢單野帶左好多歡樂比大家

J左好多日

Modric-Real Madrid, tug of war continues: the updates

The player continues to want Inter, despite the opposing voices coming from Spain. But Florentino still takes time. Monday could become a crossroads

Sky Sport Vs AS+Marca
大家當睇吓戲，真心，簽唔到係正常

Monaco買Keita果時好似用左30M左右
今日傳國米租+買斷成35M(有傳要租5M+買斷35M)
Monaco又搵到錢

現今球市算平 雖然都係貴

租借費先5m 踢唔起就唔買斷

好想睇下季國米點買斷班人 要洗差唔多成億

宜家有邊個下年要強制買斷 politino 重有冇其他

Vrsaljko Keita
多個中場用先租再買 呢4個

全部都非強制，politano都係
國米唔用得強制，要過ffp

但都應該會買哂啦
唔係既 下年可以睇住比其他球會笑 國米得借唔會買

Keita 82 加埋拉8 就可以做到同期既3個疤青訓...

基達黎既話
咁卡拉同politano
輪換有得出時要俾心機呀

如果9斬唔走
應該會借走卡拉莫

ATLETICO: 13 Oblak; 20 Juanfran, 24 Jimenez, 2 Godin, 3 Filipe Luis; 5 Partey, 8 Saul, 6 Koke, 11 Lemar; 10 Correa, 19 Diego Costa
A disposizione: 1 Adan, 4 Arias, 7 Griezmann, 9 Kalinic, 14 Rodrigo, 15 Savic, 18 Martins, 21 Lucas Hernandez, 23 Vitolo, 30 Olabe, 32 Garces, 35 Montero, 47 Munoz
Allenatore: Diego Simeone

INTER: 1 Handanovic; 33 D'Ambrosio, 23 Miranda, 37 Skriniar, 29 Dalbert; 8 Vecino, 18 Asamoah: 16 Politano, 77 Brozovic, 10 Lautaro; 9 Icardi
A disposizione: 27 Padelli, 46 Berni, 5 Gagliardini, 6 De Vrij, 7 Karamoh, 13 Ranocchia, 15 Joao Mario, 20 Borja Valero, 40 Emmers, 67 Zappa, 74 Salcedo, 87 Candreva
Allenatore: Luciano Spalletti
2隊全正選

b77岩岩返嚟就正選

i9 lm vs Godin Gimenez 真考驗

奇妙電視

Forza Inter! 光頭佬！

伊卡迪差d

82差少少

LM同82真係幾夾

politano好好波

波叔差少少

i9唔洗長期比兩個中堅夾死

Dalbert補位補得靚啊

痴撚線LM又世界球

馬天尼斯好撚勁

嘩 型撚到

好撚靚

屌 正選啦LM 場場入靚波

咁樣都射得入

L10

P44 基達黎埋唔知點排

Asa Lm

LM

I9屌攝影機

勁撚到

Lm 勁撚到

伊卡迪幾時入波

艾沙娒傳得都唔差

今場上哂力

lm勁到

1:1

L10同I9幾夾

好似好少人

岩岩果球唔計

offside

屌 熱身賽都var

六七成到啦我坐球員通道對面都幾滿

L馬同82好正，一個拉空一個走位入攝，咁樣進攻對方後防好大壓力，2個把握力都咁強

下季西甲有var, 今晚試run

LM真係好抵 先25M 多謝大米同J辛

奇妙電視D廣告

上半場d29表現都唔錯，睇嚟光頭佬會係正賽比多啲正選佢踢

史堅成個季前熱身都唔多掂 係咪放假放得太耐

佢真係好撚快
防守成日失哂位都衝到去追返

DVJ好正

dalbert同Vecino都打得似模似樣KEEP到真係J撚死

係Politano能力唔算錯,但發揮仲係麻麻,KEITA同佢最佳位置好似都係左邊

唔會最後都要睇番C87掛

光頭佬應該將poli定位右翼 呢幾場都練佢打右

dalbert又抽？

伊卡迪真係要有P44先入到波

神丹

神丹已經完全進入左開季既狀態 神反應

睇返而家個陣容
做後備棋子應該係卡拉，基達同lm
假設jm走唔成
其實仲有冇需要買中中

Luciano Spalletti warned Lautaro Martinez that there’s more to playing for Inter than scoring goals after a stunner beat Atletico Madrid.

The Nerazzurri completed the International Champions Cup tournament with a 1-0 victory away to Atletico Madrid on Saturday evening, decided by Lautaro’s acrobatic volley.

“You are interested in those who score goals, but he also has to be good at combining with his teammates, otherwise the goal isn’t worth much,” the Coach told Sky Sport Italia.

“Lautaro lost the ball too many times and if the defence doesn’t plug the gaps… The fans want to see a team that plays well from start to finish. They care little about seeing one moment that grabs the headlines.

“In the first half, we saw an excellent Inter. In the second half, it was a team that really needs to improve. Atleti introduced players who in a tenth of a second understand if they need to go forward or pass it back. They can read between the lines and are capable of sucking defenders out of position.

“They are really strong and everyone knows the mentality that Diego Simeone can instil in his side, but we have to do more. If we give away the ball in ridiculous situations, if when the determination steps up then some lower the tempo, there’s going to be a problem.”

Spalletti was asked if he’d like to return to the Wanda Metropolitano stadium in June, when it’ll host the 2018-19 Champions League Final.

“Yes, we’ll win the Scudetto and reach the Champions League Final, is that what you wanted me to say?”

光頭佬 嚴師出高徒

中場缺乏帶球推進能力，所以一直想搵Vidal、Kovacic、Modric呢類球員，佢地擅長大範圍跑動亦都可以保護B77派牌。
如果買唔到，用Vecino/G5都叫做合格，不過我覺得係僅僅合格而已。

真係差個中場正選,唔追摩迪追高仔咪好囉,仲岩曬我地可以借

入埋基達,如果唔係摩迪咁大牌既球員,應該都會賣人先再買入

中場中後備太多人快啲清到就好,仲要再搵人買,再拖時間唔多

岩岩又彈左個名Thiago Maia

睇黎簽入摩迪機會唔大,近排都彈左幾個名出黎,浪費左兩星期時間

Keita Balde Diao is expected to have his Inter medical on Monday, completing a €5m loan with €30-34m option to buy from Monaco.

According to multiple sources, including La Gazzetta dello Sport, the Senegal international will be in Milan tonight or tomorrow for the traditional tests.

呢件就唔好啦

Bein Sports由mytv super去咗Now，大家知唔知可唔可以喺Now只係申請睇意甲㗎呢？

我都想申請，好似有唔同組合，我都想知

我諗住join bein sport connect, $68/month

又幾抵 但驚會delay

delay 都唔會delay 好多嘅 (我諗)

Thx手足，岩岩申請左！
平時都係睇意甲多 差少少就申請Now了

唔使 搞掂之後記住cut 左mytvsuper 佢 (要早一個月通知)

keita今晚（香港時間）體測

@keitabalde14 has arrived in Milano!

"I'm happy to be here, Spalletti was a big factor in coming here" (@MarcoBovicelli)

係咪著11號

機會大，波叔唔轉number

今個夏天轉會係近年做得最好既一年
現時人腳三線作戰應該足夠頂到冬季轉會期

簽左keita呢個前場多面手解決左進攻人手問題，邊個位置有傷患都插得入，而且佢識持球進攻，本身三巨頭無嘅佢都有，對我嚟講算係最驚喜嘅交易，無諗過摩納哥玩一年會肯放
美中不足係中場，球迷最期待嘅尼恩高蘭唔知幾時先出得

不過最好彩既係買到LM，連攻中都踢到，可以頂到尼恩高蘭復出，如果唔係就要睇valero

Dalbert掂嘅話可以用Asamoah打中場
都唔差

asa呢幾場熱身賽都係打中場 我諗史巴都諗住買唔到人就用佢 不過始終係plan b
好驚dalbert一返意甲又打回原形

睇番對馬體，
DA 傳波俾普列，普列大部份時間只可回傳或橫傳。
LM 失好多波...係入球靚波囉

最緊要後生仔肯積極走位

起碼佢會試下內切射門同傳波拉空下人
已經比鳩斬得落底一招好啦

要轉型踢攻中就一定要練好啲傳球
護球走位同射門都算好，爭傳送同創造力比唔上拉8

#Inter, #Keita arrived now at Humanitas: medical visits just started, then fitness and signing on the contract

成個夏天最估唔到既deal

跟住應該要9斬同卡拉莫其中一個要走

最好係鳩斬走喇

鳩斬覺得國米今個夏天轉會好有野心 搞到佢唔想走
其實都好難怪佢既 打左個第四返嚟 有得踢歐冠就要人走 都係艾達抵得諗 連中國都肯去

有錢乜都得

國米算係咁啦
比你自己揀走定唔走
唔似某啲球會想走既唔比走,想留既連locker都鎖埋逼你走

基達喺拉素嗰陣咁多人想買，估唔到一年後會嚟

其實借卡拉莫走等佢踢多d可能好過係度坐冷板
始終佢仲後生
希望當大家都唔放咁多注意落9斬度
佢會打得好d

拉素唔肯放人比國米，隔一隔冷河又嚟

要多啲支持佢

#Inter, visits to Humanitas ended for #Keita: player awaited at the venue for signing the contract.

等簽約

出年買埋sms

換尼恩俾佢

呢個 ...

等緊keita

而家傳摩笛fail既就立即用舊錢去買拉8
鳩層既last 1星期轉會 會唔會有驚喜呢

就算最後黎既係拉芬拿，都會係自三冠年之後最期待既一季
希望光頭佬證明到身價

Real Betis好似出左租借+選擇買斷求JM比國米
但國米未決定(要求強制買斷)

拉8上場西超有得出喎

應承啦 可能西甲岩佢 又唔係唔夠人用

佢上季有幾場踢攻中其實唔差
不過右翼𨳊斬就不了

其實依個係點的？
即係好似Netflix 果d,咁？

對

是咪高清

當然， 不過係用app睇

睇死西超2隊都唔會放人啦
不過拉8又要坐一年

Keita Balde Diao is a new Inter player! 🇸🇳⚫️🔵

👉

#WelcomeKeita #InterIsHere #FCIM

官宣

差1個中場 希望完轉會窗先執到個

拉8 嚟埋就完美

下年買斷晒要洗成億

歐聯掂當嘅Nike 有機會會出幫手比錢

叫大陸佬再出面繼續係大陸R多d贊助費既 果億都可以比到8成

歐冠要入4強先埋到單

國米係fifa19應該5星啦？

好感動 今年個陣終於都似番隊強隊

諗返起如果冇v11入嗰球就唔會有今日嘅我哋
真係要當佢神咁拜

賣到 jm vecino都幫到3分一掛

賣到先算

Barcelona director Ariedo Braida expects Rafinha to stay

The Brazil international featured 17 times in the league for the Nerazzurri from January onwards as they claimed a Champions League berth.

Inter had the option to purchase Rafinha on a permanent deal this summer, but Luciano Spalletti has instead decided to look elsewhere.

Barca chief Braida hopes that the 25-year-old can now push on from his half-season loan at San Siro.

"Rafinha, very likely, will stay at Barca," he told Radio Sportiva. "He is a boy of great footballing ability and is a player who can decide games because of his handling of the ball. He has the conditions to go far, if he wants to.

"Last year he came from a serious injury, but when he recovered he did great things at Inter. He is a player who has impressive technical abilities. He's a very interesting player who is very good at Barca."

Rafinha lasted just 45 minutes for Barcelona in Sunday's Spanish Supercopa triumph against Sevilla.

yes 果球真係值千金

Keita 買得好 個人覺得係暫時最好deal.

好耐未試過咁齊腳啦
不過下年找數又到貴呀

無諗過moroco會肯借

Di Marzio reported “I asked Inter and his agents and they told me they will try until the very end.”

拖好耐 拉8可能真係因為光頭佬唔多鍾意用先唔買

光頭佬唔係好鐘意係個個位用呢種類型.......拉8 其實又唔係去到好正

Keita 真係好實用

梗係諗住大陸佬有排㩒。放長線釣大魚

攻中位置已經被Ninja／LM佔咗，只望國米可以最後一星期比到D驚喜我地，好想要個高質D嘅中場中
拉8咁有Heart，真係好唔捨得

Btw Di Marzio講果個係Modric 都無機就唔好死追啦

下年唔買斷 再借 租金加碼

泥埋 Modric 就真係好有野心。 依家唔知係b77 個位差個人。 我依家先開始update 番。 估唔到二世祖終於做到野

b77係必然正選 但b77隔離個位就差少少 可以更好

最正梗係B77 DLP + r8 Play marker + 尼恩 B2B啦
買唔到人嘅情況之下係
B77 DLP + 尼恩 Play maker + V11/G5 ?

上季睇拉8，算中上，未算好出色，3000萬呢個價又真係好雞肋

而家d球員身價水漲船高
求其一件幻齒都開到呢個價
R8未算頂級但一定可以提升而家國米條中場線

我覺得上季拉8好好
傷左八個月一場波都無踢 嚟到先至復出 已經睇到佢嘅質素 佢同隊友打嘅配合同佢帶球進攻能力係近大半季喺國米都睇唔到 有咗佢就可以打多d技術流 而唔係兩翼傳中

佢算好好啦
佢一出多出配合之餘 仲多左中央突破 又拉得散人
又hold到波 3000而家個市抵到爛啦
仲要有heart

有克呢下好重要
因為有JM條友做比較
又踢得差又冇心踢
佢真係當自己係世界一級中場
btw而家傳緊西維爾同不敵斯2支同市球隊都想要佢

JM應該自己都好急 上次友誼賽一掂波就比人噓 如果最後要留底實壓力爆煲

等緊Keita條片

jm就算留都要排到華里路之後先有得出
我係佢就自動降薪走人啦
有人要都重多多聲

印尼可以打佢隔黎

"I’m very happy to be here with the Inter family and I’ll give my all to make the fans happy," said the 23-year-old forward Keita Balde after joining Inter.

"With Mauro, we spent time together at Barcelona. I’ve known him since I was little and I also know the Coach, he showed me a lot of support and really wanted me. I’m here for him and for the project."

"I’ve come back to Italy with a great desire to play for a huge club. I have experience in this league and I want to do well. The fans are always great, I want them to be happy."

人地要踢豪門架

其實真係佢真係勁
好多時現位走位幫左Brozovic好多
某程度上係Bro下半季爆發嘅原因
啲細位控波hold波又穩，仲要勤力

係
但前提係有人做推進, 攻中位key ball

頂級就一定唔係
不過算好有心踢
爭勝心強，團隊意思好
出佢嘅時候球隊多啲組織
唔會每次分兩邊極速𨳊斬

Joao Mario, other Inter-Sevilla contacts in the morning. Money collected for N'Zonzi can help. Betis remains in the running

羅馬買NZonzi 西維爾買JM

應該叫唔到3千幾萬,叫到一早賣左,唔會無人出價
始終生涯主力時間小,唔算證明左自己
係國米談判差之前SET左3千幾萬賣斷,依家點會肯平比你
我地想買因為知道岩踢,佢既正正係我地需要

你睇干度SET 25M咁小,C7自己開3XM,巴卡借去AC都SET3XM

我地自己又入左成大班中場中,攪到唔平放唔得
真係幾ON9

都係早排轉會談判嘅問題
30m係貴咗啲，睇下球會方面會點樣處理
同埋好大機會射空炮

仲有一個星期就開波 終於都有波睇

其實依家主力要試陣個幾個位都無夾過,好想快啲齊腳睇踢出黎效果係點

驚唔夠時間試最好既陣容陣式配合

依家買埋keita 到底個陣會係點呢

驚夾唔熟 頭幾場脫腳

P44同Vrsaljko無參與季前熱身賽 最擔心係呢樣

I9
P44 Vecino Politano
Asamoah B77
Dalbert Skriniar DeVrij D33
Handa

第一場應該係咁
踢多場之後Keita同Vrsaljko應該陸續有得上陣

我覺得會有LM10, 走Dalbert 或者 Asamoah.
因為實在踢得好, 又同"我"夾到

d報紙佬話 第1場p44,Vrsaljko,尼恩同米蘭達 呢4個唔會有正選

官方：史巴列堤續約至2021年

官方:光頭佬續約至2021年

我估光頭唔會咁搏用後生仔

第1場 Vecino>LM10 應該會係咁
全部熱身賽都係LM入波 唔會唔比佢正選掛

迪維積唔似搶到米蘭達正選
但光頭佬仲未解決3個一線中堅呢個問題

米蘭達今年應該會有少少走樣，慢慢應該會落後備

光明佬應該收貨了

上埸佢都有啲甩轆， 好彩人哋越位

Asamoah 唔錯wow......

因為暫時唔知佢既定位係閘定係翼。。

所以打歐冠，三個中堅唔多唔少啦，輪下都要，唔係就打瓜米蘭達

係四個中堅， 唔好唔記得手機

又一證明真正大佬＝Steven Zhang

呢幾場熱身都係踢中場，而且踢得好，所以我估計開季頭場應該係佢拍B77

我哋看看點 ， 我估嗰個位係Vecino (如果魔笛嚟到就係魔笛 )

唔講仲以為走左，三個半都唔多啦

A正過Vecino 啦，魔笛泥可能b77 危

唔會啦, 佢心係國米
係愛呀, 哈利

Asamoah Vecino B77
3中場 上場就係咁踢

我哋即管睇下點

光頭續約即係滿意新援
Keita可能係關鍵 因為佢簽約之前已經同球員傾過計 而且舊年已經想買佢 但買唔到

上場Asamoah似係踢左中場 vecino 同b77踢中埸中, 你似係講緊lyon嗰場..

咁前面好難排.....

應該都係，先頭佬最鍾意keita 昵類

所以要睇下佢肯唔肯踢左閘， 因為聽聞佢唔肯， 如果唔肯就會同p44撞位。。

佢上場係打左中場 但都係塞入中間 基本上無乜邊路活動 我覺得擺佢呢個位置主因係試陣+無P44 有P44佢就會去返中場

左閳唔太適合瓜，佢呢d keep 下波

今年應該唔使淨係睇你獨入了😂😂

無所謂， 我哋星期日睇下點

今年多返Keita有入球能力同喺前場做持球 I9應該無咁辛苦

都市傳聞佢喺組記畀人放咗落去打左閘， 所以先走， 佢本身出身係打左翼嘅。

最重要係同"我"一齊打過疤青訓

感覺今年要犧牲p44 .....不喜勿插

又未必嘅 ，p44 喺度"我"有加乘
睇下keita右翼踢唔踢到, 佢同p44一樣係雙槍嘅。。

The Vice-president of La Liga outfit Real Betis, Llorenç Serra Ferrer, has confirmed the club’s interest in Inter’s Portuguese international midfielder Joao Mario.

Ferrer was asked about Joao Mario as well as Brazilian Lucas Moura who has also been linked with the club, during the presentation of new defender Sidnei da Silva to which he replied very clearly: “They are both two great players and if there is a possibility we would very much like to sign them.”

However Ferrer continued by underlining that a deal is far from done in either case saying: “But we must remain realistic and know what we can do. We are looking to distribute our financial potential in a good way in order to strengthen the squad. We have signed six players, replacing players who did really well last season and we thing we have improved.

“It will be difficult to repeat what we did last year. We are satisfied, we always want to improve but we will not disturb our plan for the club’s future growth in order to sign one or two players” Ferrer concluded.

JM 快d走

Sevilla賣左N’Zonzi啦好似,快啲出手 ,Betis好似話先借後買國米唔肯

jm走就好大機會入返個中場

keita 11號

快手買喇 大家都好

P44 狀態好飄忽, 多個選擇係好事

p16+keita

Keita 就好大機會正選啦，係左定右姐。p44入波少係好大問題，有d危

Inter set Joao Mario ultimatum

Inter have reportedly told Joao Mario to accept a transfer or be frozen out of the squad for the next six months.

The Portugal international returned from a loan spell at West Ham United, but has no place within the Nerazzurri and himself confessed he isn’t suited to Italian football.

There has been interest from the likes of Sevilla and Real Betis, but the €30m price-tag is putting some sides off.

According to ItaSportPress, Inter have told Joao Mario he must accept one of the proposals put forward this summer.

If he doesn’t, then he’ll be frozen out of the squad for at least six months until the January transfer window opens.

The Italian transfer summer session shuts on Friday at 19.00 UK time (18.00 GMT).

一係而家走一係坐到19年1月再賣走佢

應該唔會啦
大部份新聞都話追唔到摩迪就會關閉轉會市場
人就一定夠用
係防中個位差少少

佢多數打右邊 鳩斬可以坐陣先

一路都覺得鳩斬做後備會好過正選
條友仔踢得耐就會自亂陣腳

佢拉素正選嗰時係打左邊， 去到摩洛哥要打右邊， 打得冇咁出色， 之後下半季連正選都冇埋，佢打左邊鍾意內切右腳射門， 亦都係佢最厲害個招。

我覺得佢問題係淨係得岩布同佢配合到.... 佢啲走位好飄忽, 隊友好難捉摸, 所以上年下半季簡些路做正選嗰陣時, 都寧願擺c87喺左邊,諗住佢會有啲神來之筆， 但始終佢都係爭少少都係入唔到波

快啲走

I9
C87 Lm P16
B77 As
Dal M S D33

下半場上Keita

M>V C87同P16轉位 應該會咁

基達同p44其實都係左右都得
兩個鐘意啦
係咪都兩翼齊飛架啦

cls

今年啲公關

小道消息, 今晚魔笛超級盃唔會正選。。
佢最後出唔出場， 可以比到啲hints我地有無機會最後買到

踢唔到正選可以理解為未回復體能 當然想有機會 但隨緣吧

d報紙佬都講哂 國米唔會有plan b
都應該完陣架喇而家

所以就要睇下真係因為體能定係其他因素啦， 但聽聞蝗嗰邊都好似搵緊 替補， 想買Pjanić 或者Eriksen, 但蛆同熱都初步回咗個天價畀佢。。 唔知最後點啦。。

We do not give up hope and the dream is still on...

蝗輸埋超級盃
賣摩迪比球迷圍都似

馬甘同拉都有波入

Laxalt過隔離

世界杯踢得幾好
可惜係國米都係成唔到材

佢哋左邊咪好多人

印像中佢係國米都冇幾多場踢過
轉手又借走定賣走左
未來加比高應該係下一個

感覺上佢作用同obi差唔多...

我地夠人啦,1XM後備,我地無買仲好

反而castillejo先抵18M+BACCA

我意思係之前我哋借走佢嗰陣時, 因為obi 喺度， 作用重疊咗。

obi係拖lin奴好似都有正選

我最有印象係佢當年喺我哋度，好似對拉素， 比洛基好無理咁判咗兩黃一紅， 仲要有一係誤判12碼，禁區外判咗禁區內

史堅今日訓練肌肉拉傷 可能第1場出唔到

According to reports by Sky Sports journalists, Federico Marchetti and Gianluca Di Marzio, the Modric dream would have vanished.
"From what we knew, there was a further comparison between the agents of Modric and Florentino Perez. The boy's desire to leave Real Madrid in the face of the pact between the president and the midfielder has been reiterated, but Florentino continues to keep the wall very high and does not want to let him go. He does not want to know. Modric will not adopt an anti-professional behavior, will play as usual, and wants Florentino to keep his word. To date, lacking 24 hours remains difficult, even from the signs that have arrived there I believe there are no more margins to open this operation ".

無lu, 發完夢lu

意甲轉會窗就完都賣唔走JM

有新聞話佢唔走就要落預備組or坐到一月
唔知堅定流

依家走唔到坐到一月搵鬼要

sevilla 30M買Luis Alberto,lazio rejected左

屌唔好諗咁多,快啲黎買JM啦

西維放棄左JM啦 而家得返一間要JM

皇馬告國米先搵摩笛傾 食花生睇國米會比人罰到點 皇馬

下 唔係咁呀 搵人傾有咩問題？ 又唔係出曬口術
又無笠波衫個啲 皇馬大曬呀

呢啲似做新聞啦
如果咁都告得入
蝗同疤都唔知比人告左幾多次

雖然知道無可能會真係告
但佢真係當自己大曬咁做咩都得

LM同82入選左10月國家隊

因為美欺冇入選

之前睇話要換哂成班人
要重用D新既潛力人 班廢老無份

SKY果邊都有講 國米已經收到FIFA既投訴信

究竟值唔值得入官方球迷會？

都ok 既
向香港咁難搵呢隊垃圾波既fans
同聲同氣一齊睇波其實幾難得

華西啟動梅里路嘅收購條款
正式轉會華西
12m
唔知點計呢

咪又係計今季既收入 但都無咩所謂

係咪有巴打買左個bein sport connect?
想問你地買左一年定一個月？

一個月

係咪之後再逐個月買？

係

唔該球王 啱啱買咗

唔使，叫番我82得la

fifa18都86啦
19應該都85或者86

今年好似都係86

今晚有波睇

又係閪時間，今季好多場都係深夜

國米閪時間踢表現好似會正常d
踢親早波都閪

遲下有歐聯仲死

‪Only one win for Inter in last 7 games against Sassuolo. ‬

‪Sassuolo 0-7 Inter✅‬
‪Inter 1-0 Sassuolo ✅‬
‪Inter 7-0 Sassuolo✅‬
‪Sassuolo 3-1 Inter ❌‬
‪Inter 0-1 Sassuolo ❌‬
‪Sassuolo 3-1 Inter ❌‬
‪Sassuolo 0-1 Inter ✅‬
‪Inter 1-2 Sassuolo ❌‬
‪Sassuolo 1-0 Inter ❌‬
‪Inter 1-2 Sassuolo ❌‬

印尼佬暗示等緊蘇寧收購埋佢果31%股份
印尼佬重申左 佢入主想為國米起球場 但奈何已經5年都係唔成功

多謝晒喎

印尼佬同蘇寧一齊躝唔該

蘇寧入主後明顯改善緊隊波同執返靚條數喎
印尼佬就真係過主啦
仲想呃班球迷呃幾耐

唔鐘意大陸還唔鐘意大陸
蘇寧依兩年有眼睇，最少睇到有心搞返好隊波，有晒長遠計劃去做 budget ，財技又好
Marketing 又做得勁好，拍短片，做射手入球集，同以前好大對比

反而印尼佬就真係食屎，坐嚮到咩柒都冇搞，得個講字等人高收佢 d 股份

印尼佬真係去食屎。5年黑暗期

睇得出蘇寧一直有進步同改啲衰野
上年個轉會窗拖住柏斯托尼，今年比租借費都豪爽咗，所以我都無謂屌咁多。下年無ffp限制，咁蘇寧就再無藉口唔課金了。

不過始終中資係靠唔住，中共限制資金外流，揸住d中資既春袋。蘇寧對外投資一樣好明顯係就住就住。依加蘇寧成日搵d不知名中資做sponsor，左手交右手，係就係聰明，但怕就怕唔知幾時會比中共禁埋，到時國米就慘。
至於印尼佬就算啦，球場計劃得個講字，咁耐以嚟都無同市政府deal過地。

不過乜資都好，只希望國米好，出事都唔好連累國米

羅馬

Sassuolo: Consigli; Magnanelli. Rogerio, Lirola, Magnani, Berardi, Boateng, Ferrari, Duncan, Di Francesco, Bourabia.

Inter: Handanovic; D'Ambrosio, De Vrij, Miranda, Dalbert; Vecino, Brozovic; Politano, Lautaro Martinez, Asamoah; Icardi.

光頭竟然肯用lm

咁fit冇理由唔用

無意甲經驗既後生仔 第一場就即刻用 好難得

熱身賽表現咁好，又傷左尼恩哥蘭，冇理由唔出

asamoah正選 p44後備

阿根廷孖寶第一場意假合作，一定要睇

原來奇雲保定打緊對面

有暗湧

重要打正前

唔會la,我地最驚嗰個politano已經比我地買左

係，仲有馬迪耳
2個前ac舊將

蛆拿仔羅馬都係僅勝 希望我地生性

嚇死

一嚟就咁刺激

哇屌

b77好多失誤下

比人屌打

唔係幾掂喎

半場都出唔到

我真係睇唔出V8有咩用

入基達出V8啦

對手擺明打防反仲壓上
俾人剋死

dlbert啲防守都仲係唔得
出基達，舞王打後一格仲好

b77想點

12碼

好撚西

西波

比對面帶撚住嚟踢，仲要輸12碼

犯咩，慢鏡都睇唔到

國米波皮都控唔掂

賠率講既

光頭垃圾姐

對手出剪，仲死要出包

條中場下下比失

無拉8既後果

想問下做乜嘢收埋曬佩利錫 維沙高 基達 呢啲球員

前兩個未抖夠
後一個新夾熟

同光頭以為自己好勁

仲有V8繼續散步

完全無join過季前熱身賽
克羅地亞兩件踢WC決賽 波叔有得踢只係體能太好 但佢狀態都唔太好 呢半場都幾明顯

唔太明光頭個套唔
想玩小組又冇技術
傳中又冇準繩

左路出啲波冇腳準 我寧願要斬華

我地無p44就唔似樣

普列坦奴完全唔識防守
唔識遮線同聯防
香港街場啲翼都守得好過佢

咁都唔吹？

第一場就黑鳩我地？

VAR都唔撚睇

好野ar
同第一球有咩分別

politano好似只係識打反擊

真係442？

黑哨
12碼標準不一
Duncan應該一早紅牌

波叔同v8真係成場都唔知做過咩，d29又成日比人爆

得艾姆沙係好少少

4231
0防守

佢既作用就係用嚟打反擊 最後一擊幾對板

咁快就為蛆嘅奪冠之路打定基礎

普列普奴都係
對手一去佢個邊個波就上到

asa要習慣吓 我地唔係蛆 邊有咁易判比你

下半入基達啦
到而家都睇唔到啲進攻係點

所以我一直話史柏列迪垃圾
前面4個叻反擊走去打前場防守

歐冠遲早俾人大炒

Asa心諗
我熱身賽打開閘同防中
你呢場叫我打翼？？？

點解唔出斬華？傷左？

雪走佢掛

唔係 佢已經唔再係正選球員 分分鐘排得後過karamoh

V8同艾姆沙換位再換入斬華，咁樣起碼多個持球點

依家根本就係同對面鬥衝鬥撞

我真係睇唔透

鳩斬已經踢唔掂正賽啦 防守仲得 攻真係比人睇住食
應該要換P44/Keita出嚟

而家3個中場都方失失咁
左路又係防守問題
dalbert進攻冇貢獻
防守又炸彈

好似即換入P44喎

P44加油

好波！ P44換dalbert, Asa打閘！

p44個樣好似好攰咁

p44差d

politano開始敢去波

換基達啦

差d又輸

屌 咁都唔入

點解可以仲衰過上一季

【簽幾件都係廢】國際米蘭球迷討論區17

Keita上場

換走LM

無左R8個問題好嚴重,又變返兩邊9斬

光頭個反應快左咁多既